{
   "current_page":1,
   "data":[
      {
         "id":2090,
         "name":"Vom Kommen und Gehen - Westf. Artenvielfalt im Wandel",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2019-06-30T09:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2027-06-27T18:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Vom Kommen und Gehen - Westf\u00e4lische Artenvielfalt im Wandel ist eine Landesausstellung im LWL-Museum f\u00fcr Naturkunde. Im Mittelpunkt der Ausstellung stehen Tiere und Pflanzen aus Westfalen die ausgestorben sind und teilweise wieder neu angesiedelt werden konnten. Die neue Dauerausstellung verf\u00fcgt \u00fcber zahlreiche Originale und zeigt die Ver\u00e4nderungen der Natur aus. Au\u00dferdem werden aktuelle Forschungsergebnisse in Westfalen aufgezeigt.<\/p>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-02-08 09:15:31",
         "updated_at":"2019-02-08 09:15:31",
         "geofence_distance_in_km":3.3623,
         "poi":{
            "id":180,
            "name":"LWL-Museum f\u00fcr Naturkunde mit Planetarium M\u00fcnster",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p>Faszination Universum: Das LWL-Museum f\u00fcr Naturkunde mit Planetarium ist ein beeindruckender Ort, um all die Facetten des Universums kennen zu lernen. Seien es die \u00dcberreste l\u00e4ngst vergessener Arten oder die unendlichen Weiten des Weltraums, das LWL- Naturkundemuseum bietet seinen Besuchern einen unvergesslichen Einblick in diese faszinierenden Welten. Zu sehen gibt es neben einzigartigen Objekten, wie dem weltweit gr\u00f6\u00dften Ammonit und den in Deutschland einmaligen Originalen von Schwimmsauriern auch beeindruckende Shows im Planetarium. Betrachten Sie die Welt aus einer anderen Perspektive und erleben Sie diesen wundervollen Planeten auf eine ganz andere Weise im LWL-Museum f\u00fcr Naturkunde in M\u00fcnster.<\/p>",
            "created_at":"2018-10-23 15:29:03",
            "updated_at":"2020-08-13 15:41:38",
            "address":{
               "id":220,
               "street":"Sentruper Str.",
               "house_number":"285",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48161",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.94931,
               "longitude":7.59068,
               "created_at":"2018-10-23 15:29:04",
               "updated_at":"2018-10-23 15:29:04"
            },
            "contact_details":{
               "id":230,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"0251 59105",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"naturkundemuseum@lwl.org",
               "website":"http:\/\/www.lwl-naturkundemuseum-muenster.de",
               "created_at":"2018-10-23 15:29:03",
               "updated_at":"2018-10-23 15:29:03"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":1,
               "name":"Kulturb\u00fcro",
               "created_at":"2018-04-24 13:52:48",
               "updated_at":"2020-02-03 17:26:32"
            },
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":27,
               "name":"Ausstellung",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-07 17:49:11",
               "updated_at":"2018-12-07 17:49:11"
            }
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            {
               "id":198,
               "name":"Preis",
               "info_text":"<p><br><\/p>",
               "created_at":"2019-02-08 09:16:13",
               "updated_at":"2019-02-08 09:16:13",
               "prices":[
                  {
                     "id":583,
                     "price":6.5,
                     "valid_for":null,
                     "created_at":"2019-02-08 09:16:13",
                     "updated_at":"2019-02-08 09:16:13",
                     "price_type":{
                        "id":9,
                        "name":"Erwachsene",
                        "sorting":50,
                        "created_at":"2019-02-05 23:19:07",
                        "updated_at":"2019-02-05 23:19:07"
                     }
                  },
                  {
                     "id":584,
                     "price":4,
                     "valid_for":null,
                     "created_at":"2019-02-08 09:16:13",
                     "updated_at":"2019-02-08 09:16:13",
                     "price_type":{
                        "id":3,
                        "name":"Kinder",
                        "sorting":300,
                        "created_at":"2018-07-24 14:51:48",
                        "updated_at":"2018-08-17 10:44:02"
                     }
                  },
                  {
                     "id":585,
                     "price":14,
                     "valid_for":null,
                     "created_at":"2019-02-08 09:16:14",
                     "updated_at":"2019-02-08 09:16:14",
                     "price_type":{
                        "id":6,
                        "name":"Familien",
                        "sorting":380,
                        "created_at":"2018-09-14 13:43:33",
                        "updated_at":"2018-09-14 13:43:33"
                     }
                  }
               ]
            }
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":2758,
            "score_in_percent":"75.00",
            "points":72,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:07:33",
            "updated_at":"2020-09-26 00:04:02",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":3788,
         "name":"Mikrophilharmonie Einklang",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-15T19:30:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-15T22:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":true,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<span style=\"text-align: justify;\">Die MikroPhilharmonie EinKlang spielt gro\u00dfe Orchesterwerke in Kammerbesetzungen f\u00fcr 15-22 Musiker. In leicht ver\u00e4nderter Instrumentation lassen die intensiven Klangfarben von Bl\u00e4sern, Streichern, Schlagwerk ber\u00fchmte und oft geh\u00f6rte Werke v\u00f6llig neu entstehen. Sie werden praktisch durch ein akustisches Mikroskop geh\u00f6rt, erhalten dabei eine ungeheure Transparenz, der musikalische Kern gl\u00e4nzt pur wie ein Diamant. Charakteristika und Konturen sind klarer wahrnehmbar als im gro\u00df besetzten Original.<\/span><br>",
         "external_link":"https:\/\/www.telgte.de\/events\/detail.php?menuid=341&topmenu=5&keepmenu=0&eventid=2151",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-06-12 10:45:08",
         "updated_at":"2020-07-21 08:14:26",
         "geofence_distance_in_km":10.8518,
         "poi":{
            "id":125,
            "name":"B\u00fcrgerhaus Telgte",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-08-16 15:23:18",
            "updated_at":"2020-07-21 07:22:24",
            "address":{
               "id":165,
               "street":"Bassfeld",
               "house_number":"9",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48291",
               "city":"Telgte",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.98291,
               "longitude":7.78855,
               "created_at":"2018-08-16 15:23:19",
               "updated_at":"2020-07-21 07:22:24"
            },
            "contact_details":{
               "id":173,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 2504 690100",
               "mobile_phone":null,
               "fax":"+49 2504 690109",
               "email":"tourismus@telgte.de",
               "website":"http:\/\/www.telgte.de\/staticsite\/staticsite2.php?menuid=62&topmenu=5",
               "created_at":"2018-08-16 15:23:18",
               "updated_at":"2018-08-16 15:23:18"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":30,
               "name":"Konzert",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 18:59:33",
               "updated_at":"2018-12-10 18:59:33"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":32,
               "name":"Ticket erforderlich",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-03-08 21:27:58",
               "updated_at":"2020-03-08 21:27:58"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            {
               "id":798,
               "name":"Eintritt",
               "info_text":null,
               "created_at":"2020-07-21 08:13:51",
               "updated_at":"2020-07-21 08:13:51",
               "prices":[
                  {
                     "id":2100,
                     "price":16,
                     "valid_for":null,
                     "created_at":"2020-07-21 08:13:51",
                     "updated_at":"2020-07-21 08:13:51",
                     "price_type":{
                        "id":7,
                        "name":"Vorverkauf",
                        "sorting":500,
                        "created_at":"2019-01-20 22:50:04",
                        "updated_at":"2019-01-20 22:50:04"
                     }
                  },
                  {
                     "id":2101,
                     "price":18,
                     "valid_for":null,
                     "created_at":"2020-07-21 08:13:51",
                     "updated_at":"2020-07-21 08:13:51",
                     "price_type":{
                        "id":8,
                        "name":"Abendkasse",
                        "sorting":600,
                        "created_at":"2019-01-20 22:50:21",
                        "updated_at":"2019-01-20 22:50:21"
                     }
                  },
                  {
                     "id":2102,
                     "price":16,
                     "valid_for":"erm\u00e4\u00dfigt",
                     "created_at":"2020-07-21 08:13:51",
                     "updated_at":"2020-07-21 08:13:51",
                     "price_type":{
                        "id":8,
                        "name":"Abendkasse",
                        "sorting":600,
                        "created_at":"2019-01-20 22:50:21",
                        "updated_at":"2019-01-20 22:50:21"
                     }
                  },
                  {
                     "id":2103,
                     "price":5,
                     "valid_for":"Studenten\/ Auszubildende",
                     "created_at":"2020-07-21 08:13:51",
                     "updated_at":"2020-07-21 08:13:51",
                     "price_type":{
                        "id":1,
                        "name":"erm\u00e4\u00dfigt",
                        "sorting":200,
                        "created_at":"2018-07-02 14:02:46",
                        "updated_at":"2018-08-17 10:43:46"
                     }
                  },
                  {
                     "id":2104,
                     "price":0,
                     "valid_for":"Sch\u00fcler in Begleitung eines Erwachsenen",
                     "created_at":"2020-07-21 08:13:51",
                     "updated_at":"2020-07-21 08:13:51",
                     "price_type":{
                        "id":4,
                        "name":"Eintritt frei",
                        "sorting":400,
                        "created_at":"2018-09-10 09:38:05",
                        "updated_at":"2018-09-10 09:38:05"
                     }
                  }
               ]
            }
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":4441,
            "score_in_percent":"90.63",
            "points":87,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:08:45",
            "updated_at":"2020-09-26 00:04:39",
            "score_traffic_light_color":"green"
         }
      },
      {
         "id":4123,
         "name":"Beziehungskisten",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-25T09:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-27T18:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Miteinander, Gegeneinander, Nebeneinander \u2014 Interaktionen zwischen verschiedenen Lebewesen k\u00f6nnen wir \u00fcberall in der Natur entdecken. Bei genauer Betrachtung lassen sich Lebensgemeinschaften nicht nur zwischen Tieren oder Menschen, sondern auch bei Pflanzen bis hin zu winzigen Mikroorganismen finden. Entdecken Sie die Vielfalt des Zusammenlebens in der rund 560 Quadratmeter gro\u00dfen, neuen Sonderausstellung. Erfahren Sie, weshalb ein Pilz die F\u00e4den zwischen zwei Pflanzen zieht oder warum Verwandtschaft das Miteinander zwischen Tieren beeinflusst. Arbeiterinnen, K\u00f6nigin, Soldaten \u2014 auch bei Insekten \u00fcbernehmen verwandte Tiere einzelne, spezialisierte Aufgaben und schaffen so riesige, komplexe Staaten. Lernen Sie, warum Tiere sich zu Schw\u00e4rmen zusammenfinden, wie diese Tierschw\u00e4rme funktionieren und wieso sie scheinbar unsichtbar gelenkt werden.<br \/>\r\n<br \/>\r\nLassen Sie sich beeindrucken von der Masse und der Vielfalt der Bakterien auf und in unserem eigenen K\u00f6rper. Ekelig? Nein, \u00fcberlebenswichtig! Doch nicht immer ist das Zusammenleben zum Vorteil aller. Sie werden \u00fcberrascht sein, welche ausgekl\u00fcgelten Strategien Parasiten als Nutznie\u00dfer entwickelt haben, um in ihren Wirt zu gelangen oder ihn sogar gezielt f\u00fcr ihre Zwecke zu manipulieren. Die Larven eines parasit\u00e4ren Wurms leben in den F\u00fchlern bestimmter Schneckenarten, lassen diese stark anschwellen und bunt pulsieren. So wirken sie wie Raupen und werden von V\u00f6geln gefressen, in denen der Wurm sich dann weiter entwickelt. Um die Abwehrstrategien des Anderen zu umgehen, passen die Partner sich dabei immer wieder aneinander an. Das erleben wir zurzeit bei multiresistenten Erregern, die widerstandsf\u00e4hig gegen alle g\u00e4ngigen Antibiotikatherapien sind und deshalb ein gro\u00dfes Problem f\u00fcr erkrankte Menschen darstellen.<br \/>\r\n<br \/>\r\nFormen des Zusammenlebens in der Natur. Die Inhalte der Ausstellung k\u00f6nnen sehend, tastend und h\u00f6rend erlebt werden, so dass sich ein Besuch f\u00fcr alle lohnt.<br \/>\r\n7\/4 Euro<br \/>\r\n<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                --------------------<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                Organisator: <br \/>\r\n                                Ort: LWL-Museum f\u00fcr Naturkunde<br \/>\r\n                                Stra\u00dfe: Sentruper Stra\u00dfe <br \/>\r\n                                PLZ: 48161<br \/>\r\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\r\n                                E-Mail: <br \/>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-07-21 10:45:12",
         "updated_at":"2019-11-08 23:23:56",
         "geofence_distance_in_km":3.3623,
         "poi":{
            "id":180,
            "name":"LWL-Museum f\u00fcr Naturkunde mit Planetarium M\u00fcnster",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p>Faszination Universum: Das LWL-Museum f\u00fcr Naturkunde mit Planetarium ist ein beeindruckender Ort, um all die Facetten des Universums kennen zu lernen. Seien es die \u00dcberreste l\u00e4ngst vergessener Arten oder die unendlichen Weiten des Weltraums, das LWL- Naturkundemuseum bietet seinen Besuchern einen unvergesslichen Einblick in diese faszinierenden Welten. Zu sehen gibt es neben einzigartigen Objekten, wie dem weltweit gr\u00f6\u00dften Ammonit und den in Deutschland einmaligen Originalen von Schwimmsauriern auch beeindruckende Shows im Planetarium. Betrachten Sie die Welt aus einer anderen Perspektive und erleben Sie diesen wundervollen Planeten auf eine ganz andere Weise im LWL-Museum f\u00fcr Naturkunde in M\u00fcnster.<\/p>",
            "created_at":"2018-10-23 15:29:03",
            "updated_at":"2020-08-13 15:41:38",
            "address":{
               "id":220,
               "street":"Sentruper Str.",
               "house_number":"285",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48161",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.94931,
               "longitude":7.59068,
               "created_at":"2018-10-23 15:29:04",
               "updated_at":"2018-10-23 15:29:04"
            },
            "contact_details":{
               "id":230,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"0251 59105",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"naturkundemuseum@lwl.org",
               "website":"http:\/\/www.lwl-naturkundemuseum-muenster.de",
               "created_at":"2018-10-23 15:29:03",
               "updated_at":"2018-10-23 15:29:03"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":27,
               "name":"Ausstellung",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-07 17:49:11",
               "updated_at":"2018-12-07 17:49:11"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":2,
               "name":"kinderfreundlich",
               "font_awesome_icon":"fas fa-child",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:37",
               "updated_at":"2018-08-17 10:47:48"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":4773,
            "score_in_percent":"69.79",
            "points":67,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:08:59",
            "updated_at":"2020-09-26 00:04:51",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":4275,
         "name":"M\u00fcnsterhack",
         "name_2":"Pitch and Party",
         "start_datetime":"2020-09-25T10:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-26T20:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":true,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>\u00a0Beim Abschlusspitch des M\u00dcNSTERHACK pr\u00e4sentieren die Teams vor Zuschauern ihre Ideen und Prototypen, um die eigene Stadt noch lebenswerter zu machen. Eine Fachjury aus Experten und Unterst\u00fctzern des M\u00dcNSTERHACK bewertet die Ideen und vergibt die Preise an die besten Teams.<br><\/p>",
         "external_link":"http:\/\/www.muensterhack.de\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-08-19 11:52:48",
         "updated_at":"2020-09-26 11:35:47",
         "geofence_distance_in_km":0.3075,
         "poi":{
            "id":14,
            "name":"Digital Hub m\u00fcnsterLAND",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p>Der Hub ist Teil der F\u00f6rderinitiative \"DWNRW-Hubs\". Die Kernidee ist, dass kreative Startups mit etablierten Unternehmen innovative digitale Gesch\u00e4ftsmodell und -prozesse vorantreiben. Am Standort am Hafen in M\u00fcnster bietet der Hub, neben Coworking-Space und ein Fabrikations-Labor, die M\u00f6glichkeit f\u00fcr Vernetzungsevents.&nbsp;<\/p>",
            "created_at":"2018-04-27 11:51:31",
            "updated_at":"2018-04-27 11:51:31",
            "address":{
               "id":14,
               "street":"Hafenweg",
               "house_number":"16",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48155",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.952171,
               "longitude":7.640601,
               "created_at":"2018-04-27 11:51:31",
               "updated_at":"2018-04-27 11:51:31"
            },
            "contact_details":{
               "id":14,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-04-27 11:51:31",
               "updated_at":"2018-04-27 11:51:31"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":3,
               "name":"m\u00fcnsterLAND.digital e.V.",
               "created_at":"2018-07-24 16:31:22",
               "updated_at":"2018-07-24 16:31:22"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            },
            {
               "id":32,
               "name":"Workshop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:48",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:48"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":14,
               "name":"Digitalisierung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-code-branch",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:39:33",
               "updated_at":"2018-09-20 12:48:21"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":4921,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:09:06",
            "updated_at":"2020-09-26 11:35:47",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":5207,
         "name":"M\u00fcnsterland Giro",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-03T09:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-03T18:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Beim M\u00fcnsterland Giro werden jedes Jahr am 3. Oktober verschiedene Rennen und Strecken durch das gesamte M\u00fcnsterland f\u00fcr Radsportler angeboten. Innerhalb k\u00fcrzester Zeit hat sich die Veranstaltung mit ihrem Angebot zum Zuschauen und Mitfahren zu einem der wichtigsten Radrennen in Deutschland entwickelt. Das Rennen der Profis ist der letzte gro\u00dfe H\u00f6hepunkt der deutschen Saison und geh\u00f6rt zu den bestbesetzten des Landes. In den drei so genannten \"Jedermannrennen\" mit Strecken zwischen rund 70 und 140 Kilometern L\u00e4nge gehen jedes Jahr gut 4500 Hobbysportler an den Start, um in Renntempo auf abgesperrten Strecken durch die sch\u00f6nsten Ecken des M\u00fcnsterlandes zu fahren. Das Programm wird dabei komplettiert durch eine Messe vor M\u00fcnsters Schloss, Rahmenprogramm in den Durchfahrtsorten und in M\u00fcnsters guter Stube sowie verschiedenen Nachwuchsrennen.<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/muensterland-giro.de\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-10-25 10:47:16",
         "updated_at":"2019-10-25 10:47:16",
         "geofence_distance_in_km":2.4172,
         "poi":{
            "id":218,
            "name":"Schlossplatz M\u00fcnster",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p>\u00a0 \u00a0leer<br><\/p>",
            "created_at":"2018-11-30 10:54:00",
            "updated_at":"2018-11-30 10:55:20",
            "address":{
               "id":258,
               "street":"Schlossplatz",
               "house_number":"2",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48149",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.96377,
               "longitude":7.61319,
               "created_at":"2018-11-30 10:54:00",
               "updated_at":"2018-11-30 10:55:20"
            },
            "contact_details":{
               "id":268,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-11-30 10:54:00",
               "updated_at":"2018-11-30 10:54:00"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            }
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":5843,
            "score_in_percent":"64.58",
            "points":62,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:09:46",
            "updated_at":"2020-09-26 00:05:28",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":5765,
         "name":"Sendener Herbst",
         "name_2":"mit verkaufsoffenem Sonntag",
         "start_datetime":"2020-09-27T11:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-27T18:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Senden begr\u00fc\u00dft den Herbst mit einem gro\u00dfen Fest. Der Gewerbeverein veranstaltet einen Tag mit kulturellen Darbietungen und viel Programm. Hier k\u00f6nnen sich die Besucher bestens unterhalten und informieren lassen - und die Aussteller pr\u00e4sentieren ihre Vereine und Institutionen mit vielen Mitmach-Aktionen. Typisch herbstliche Waren werden zum Verkauf angeboten und Kunsthandwerker lassen sich \u00fcber die Schulter schauen. Auch f\u00fcr die Kleinen ist dies ein besonderer Spa\u00df. Die Gastronomen verwandeln ihre Lokale mit St\u00e4nden entlang des Stra\u00dfenrandes in eine Open-Air-Genussmeile und bieten leckere Speisen und ein breites kulinarische Angeboten an. Beim Bummeln in den verkaufsoffenen Gesch\u00e4ften (13 bis 18 Uhr) k\u00f6nnen sich die Besucher zudem schon auf die k\u00e4ltere Jahreszeit vorbereiten und die neuesten Trends entdecken. <br>",
         "external_link":"https:\/\/www.senden-westfalen.de\/veranstaltungskalender\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-11-27 15:18:05",
         "updated_at":"2020-06-08 10:32:11",
         "geofence_distance_in_km":14.7291,
         "poi":{
            "id":243,
            "name":"Senden",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-12-10 18:17:01",
            "updated_at":"2018-12-10 18:17:35",
            "address":{
               "id":283,
               "street":"Eintrachtstra\u00dfe",
               "house_number":"4",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48304",
               "city":"Senden",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.856024,
               "longitude":7.487545,
               "created_at":"2018-12-10 18:17:01",
               "updated_at":"2018-12-10 18:17:36"
            },
            "contact_details":{
               "id":293,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-12-10 18:17:01",
               "updated_at":"2018-12-10 18:17:01"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":27,
               "name":"Ausstellung",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-07 17:49:11",
               "updated_at":"2018-12-07 17:49:11"
            },
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            },
            {
               "id":25,
               "name":"Markt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:53",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:53"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":1,
               "name":"barrierefrei",
               "font_awesome_icon":"fab fa-accessible-icon",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":true,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:14",
               "updated_at":"2020-06-08 10:32:11"
            },
            {
               "id":2,
               "name":"kinderfreundlich",
               "font_awesome_icon":"fas fa-child",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:37",
               "updated_at":"2018-08-17 10:47:48"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6398,
            "score_in_percent":"75.00",
            "points":72,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:11",
            "updated_at":"2020-09-26 00:05:47",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":5766,
         "name":"Sendener Advent",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-05T11:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-05T18:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"In Senden erwartet die Besucher am 5. Dezember ein Adventsmarkt in stimmungsvoller Atmosph\u00e4re mit vielen besonderen Ideen. Das Kulturamt und der Gewerbeverein Senden organisieren den Sendener Advent mit vielen bunten und liebevoll gestalteten H\u00fctten. Diese werden von \u00f6rtlichen Vereinen mit viel Selbstgebasteltem betrieben. Kunsthandwerker zeigen vor Ort ihr K\u00f6nnen, an individuellen St\u00e4nden findet man die ganz besonderen Geschenke. Hier k\u00f6nnen die Besucher Handgemachtes und Kreatives erwerben, dekorierte Weihnachtsh\u00fctten erleben und weihnachtlicher Musik lauschen. Die heimische Gastronomie rundet das Angebot des Tages ab \u2013 Reibepl\u00e4tzchen, Waffeln und Cr\u00eapes verteilen ihren unverwechselbaren Duft in den Stra\u00dfen.<br>",
         "external_link":"https:\/\/www.senden-westfalen.de\/veranstaltungskalender\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-11-27 15:35:48",
         "updated_at":"2020-06-08 10:32:11",
         "geofence_distance_in_km":14.7291,
         "poi":{
            "id":243,
            "name":"Senden",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-12-10 18:17:01",
            "updated_at":"2018-12-10 18:17:35",
            "address":{
               "id":283,
               "street":"Eintrachtstra\u00dfe",
               "house_number":"4",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48304",
               "city":"Senden",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.856024,
               "longitude":7.487545,
               "created_at":"2018-12-10 18:17:01",
               "updated_at":"2018-12-10 18:17:36"
            },
            "contact_details":{
               "id":293,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-12-10 18:17:01",
               "updated_at":"2018-12-10 18:17:01"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":27,
               "name":"Ausstellung",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-07 17:49:11",
               "updated_at":"2018-12-07 17:49:11"
            },
            {
               "id":25,
               "name":"Markt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:53",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:53"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":1,
               "name":"barrierefrei",
               "font_awesome_icon":"fab fa-accessible-icon",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":true,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:14",
               "updated_at":"2020-06-08 10:32:11"
            },
            {
               "id":2,
               "name":"kinderfreundlich",
               "font_awesome_icon":"fas fa-child",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:37",
               "updated_at":"2018-08-17 10:47:48"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6399,
            "score_in_percent":"75.00",
            "points":72,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:11",
            "updated_at":"2020-09-26 00:05:47",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":5815,
         "name":"\"Die Stadt ist nicht die Stadt\"",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-27T19:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-27T22:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":true,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Musikalisches Live-H\u00f6rbuch mit Juliana K\u00e1lnay, 10 Euro<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                --------------------<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                Organisator: <br \/>\r\n                                Ort: Haus R\u00fcschhaus<br \/>\r\n                                Stra\u00dfe: Am R\u00fcschhaus<br \/>\r\n                                PLZ: 48161<br \/>\r\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\r\n                                E-Mail: <br \/>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-11-28 10:45:08",
         "updated_at":"2019-12-05 15:52:38",
         "geofence_distance_in_km":7.2736,
         "poi":{
            "id":34,
            "name":"Haus R\u00fcschhaus",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p>Nur wenige Kilometer von M\u00fcnster entfernt liegt das romantische Haus R\u00fcschhaus. Die ber\u00fchmte Dichterin Annette von Droste-H\u00fclshoff lebte hier 20 Jahre und schrieb w\u00e4hrend dieser Zeit erfolgreiche Werke. Umgeben ist Haus R\u00fcschhaus von einer barocken Gartenanlage.<br><\/p>",
            "created_at":"2018-05-24 00:24:11",
            "updated_at":"2020-08-13 15:41:38",
            "address":{
               "id":34,
               "street":"Am R\u00fcschhaus",
               "house_number":"81",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48161",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.985489,
               "longitude":7.5511230000000005,
               "created_at":"2018-05-24 00:24:12",
               "updated_at":"2019-02-04 12:59:54"
            },
            "contact_details":{
               "id":34,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"02534 1052",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@burg-huelshoff.de",
               "website":"http:\/\/www.burg-huelshoff.de\/besuch\/burg-huelshoff",
               "created_at":"2018-05-24 00:24:11",
               "updated_at":"2020-02-26 08:45:39"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":24,
               "name":"B\u00fchne",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:07",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:07"
            }
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6444,
            "score_in_percent":"59.38",
            "points":57,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:13",
            "updated_at":"2020-09-26 00:05:49",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":5816,
         "name":"Studentissimo",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-27T19:30:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-28T00:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"selbst organisiertes, klassen\u00fcbergreifendes Konzert der Studierenden der Musikhochschule M\u00fcnster, Eintritt frei<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                --------------------<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                Organisator: <br \/>\r\n                                Ort: Musikhochschule<br \/>\r\n                                Stra\u00dfe: Ludgeriplatz <br \/>\r\n                                PLZ: 48151<br \/>\r\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\r\n                                E-Mail: <br \/>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-11-28 10:45:08",
         "updated_at":"2019-12-05 15:53:23",
         "geofence_distance_in_km":1.089,
         "poi":{
            "id":305,
            "name":"Musikhochschule M\u00fcnster",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2019-02-06 08:39:27",
            "updated_at":"2019-02-06 08:39:27",
            "address":{
               "id":345,
               "street":"Ludgeriplatz",
               "house_number":"1",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48151",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.956066,
               "longitude":7.628014,
               "created_at":"2019-02-06 08:39:27",
               "updated_at":"2019-02-06 08:39:27"
            },
            "contact_details":{
               "id":356,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-02-06 08:39:27",
               "updated_at":"2019-02-06 08:39:27"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":30,
               "name":"Konzert",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 18:59:33",
               "updated_at":"2018-12-10 18:59:33"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6445,
            "score_in_percent":"69.79",
            "points":67,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:13",
            "updated_at":"2020-09-26 00:05:49",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":5831,
         "name":"Martini-G\u00e4nsemarkt",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-07T14:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-08T18:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Auch in 2020 hat der traditionelle Martini-G\u00e4nsemarkt in der Sendenhorster Innenstadt einiges zu bieten. Am und am Sonntag l\u00e4dt die G\u00e4nseschar im Auftrag des Gewerbevereins die Besucher zu einem bunten Markttreiben ein. In der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone und im K\u00fcnstlerzelt, im und am Haus Siekmann und auf dem Kirchplatz pr\u00e4sentieren viele Marktbeschicker ihr buntes Sortiment: Wundersch\u00f6ne Dekoteile aus Holz, Metall oder Stoff f\u00fcr drinnen und drau\u00dfen, kuschelige Schals und M\u00fctzen, idyllische Lichterketten, gesunder Honig, leckere Gew\u00fcrze, bunte Tassen, leckere Kr\u00e4uterbonbons und Hundeleckerlis und vieles mehr.<br>",
         "external_link":"https:\/\/www.gewerbeverein-sendenhorst.de\/veranstaltungen\/martini-gaensemarkt\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-11-29 14:52:09",
         "updated_at":"2020-06-08 10:32:11",
         "geofence_distance_in_km":17.4936,
         "poi":{
            "id":388,
            "name":"Sendenhorst",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2019-02-11 12:08:22",
            "updated_at":"2019-03-20 15:08:42",
            "address":{
               "id":428,
               "street":"Kirchstra\u00dfe",
               "house_number":"2",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48324",
               "city":"Sendenhorst",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.843851,
               "longitude":7.828729,
               "created_at":"2019-02-11 12:08:23",
               "updated_at":"2019-03-20 15:08:42"
            },
            "contact_details":{
               "id":440,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"mail@sendenhorst.de",
               "website":"http:\/\/www.sendenhorst.de\/",
               "created_at":"2019-02-11 12:08:22",
               "updated_at":"2019-03-20 15:08:42"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":27,
               "name":"Ausstellung",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-07 17:49:11",
               "updated_at":"2018-12-07 17:49:11"
            },
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            },
            {
               "id":25,
               "name":"Markt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:53",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:53"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":1,
               "name":"barrierefrei",
               "font_awesome_icon":"fab fa-accessible-icon",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":true,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:14",
               "updated_at":"2020-06-08 10:32:11"
            },
            {
               "id":2,
               "name":"kinderfreundlich",
               "font_awesome_icon":"fas fa-child",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:37",
               "updated_at":"2018-08-17 10:47:48"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6460,
            "score_in_percent":"75.00",
            "points":72,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:14",
            "updated_at":"2020-09-26 00:05:49",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":6070,
         "name":"The Simon & Garfunkel Story",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-31T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-31T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Ein Abend mit den Folk-Rock-Legenden, ab 57,10 Euro (VVK)<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: Halle M\u00fcnsterland<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Albersloher Weg<br \/>\n                                PLZ: 48155<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: info@halle-muensterland.de<br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-12-17 10:45:15",
         "updated_at":"2019-12-17 10:45:15",
         "geofence_distance_in_km":0.1908,
         "poi":{
            "id":138,
            "name":"Halle M\u00fcnsterland",
            "name_2":"Messe und Congress Centrum",
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2018-09-05 00:04:23",
            "updated_at":"2020-09-23 11:34:58",
            "address":{
               "id":178,
               "street":"Albersloher Weg",
               "house_number":"32",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48155",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.947839,
               "longitude":7.638812,
               "created_at":"2018-09-05 00:04:24",
               "updated_at":"2019-02-06 10:10:54"
            },
            "contact_details":{
               "id":187,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 (0)251 \/ 66 000",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@mcc-halle-muensterland.de",
               "website":"https:\/\/www.mcc-halle-muensterland.de",
               "created_at":"2018-09-05 00:04:23",
               "updated_at":"2018-09-05 00:04:23"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6698,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:24",
            "updated_at":"2020-09-26 00:05:56",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":6076,
         "name":"Kann man davon leben???",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-29T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-29T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Zauberkunst mit Marc Weide, ab 25,50 Euro (VVK)<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: B\u00fcrgerhaus Kinderhaus<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Idenbrockplatz<br \/>\n                                PLZ: 48159<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: buergerhaus-kinderhaus@stadt-muenster.de<br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-12-17 10:45:15",
         "updated_at":"2019-12-17 10:45:15",
         "geofence_distance_in_km":5.6995,
         "poi":{
            "id":303,
            "name":"B\u00fcrgerhaus Kinderhaus",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2019-02-05 17:11:36",
            "updated_at":"2019-02-05 17:11:36",
            "address":{
               "id":343,
               "street":"Idenbrockplatz",
               "house_number":"8",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48159",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.99566,
               "longitude":7.603707,
               "created_at":"2019-02-05 17:11:36",
               "updated_at":"2019-02-05 17:11:36"
            },
            "contact_details":{
               "id":354,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-02-05 17:11:36",
               "updated_at":"2019-02-05 17:11:36"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6704,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:25",
            "updated_at":"2020-09-26 00:05:57",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":6078,
         "name":"Anarchie",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-13T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-13T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"mit Faisal Kawusi, ab 33,14 Euro (VVK)<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: Halle M\u00fcnsterland<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Albersloher Weg<br \/>\n                                PLZ: 48155<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: info@halle-muensterland.de<br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2019-12-17 10:45:15",
         "updated_at":"2019-12-17 10:45:15",
         "geofence_distance_in_km":0.1908,
         "poi":{
            "id":138,
            "name":"Halle M\u00fcnsterland",
            "name_2":"Messe und Congress Centrum",
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2018-09-05 00:04:23",
            "updated_at":"2020-09-23 11:34:58",
            "address":{
               "id":178,
               "street":"Albersloher Weg",
               "house_number":"32",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48155",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.947839,
               "longitude":7.638812,
               "created_at":"2018-09-05 00:04:24",
               "updated_at":"2019-02-06 10:10:54"
            },
            "contact_details":{
               "id":187,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 (0)251 \/ 66 000",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@mcc-halle-muensterland.de",
               "website":"https:\/\/www.mcc-halle-muensterland.de",
               "created_at":"2018-09-05 00:04:23",
               "updated_at":"2018-09-05 00:04:23"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6706,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:25",
            "updated_at":"2020-09-26 00:05:57",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":6197,
         "name":"Martinimarkt",
         "name_2":"mit verkaufsoffenem Sonntag",
         "start_datetime":"2020-11-07T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-09T18:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Als eine gelungene Mischung aus Kirmes und Krammarkt pr\u00e4sentiert sich der Martinimarkt in Nottuln. Mit vielen Schaustellern und mehr als 100 St\u00e4nden ist an drei Tagen einiges los in der kleinen Stadt des westlichen M\u00fcnsterlandes. Seinen Anfang nimmt der Martinimarkt&nbsp; 1622 und wird nun mit dem traditionellen Er\u00f6ffnungsabend des Heimatvereins am Freitag, zu dem stets ein prominenter Redner eingeladen wird, der zu einem aktuellen Thema spricht. Kirmes, Krammarkt und Kunsthandwerkerdorf werden am Samstagnachmittag um 15 Uhr offiziell er\u00f6ffnet. Der Einzelhandel nutzt diese ber\u00fchmten Tage und bietet am Sonntag offene T\u00fcren an, sodass von 13 bis 18 Uhr gem\u00fctlich in bunter Atmosph\u00e4re gebummelt und gest\u00f6bert werden kann. Auch die Gewerbebetriebe und die Kaufmannschaft bringen sich ein und stellen ihre Angebote an allen drei Tagen aus.<br>",
         "external_link":"https:\/\/www.nottuln.de\/kultur-freizeit\/maerkte-feste-gedenktage\/martinimarkt.html",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-01-10 15:32:27",
         "updated_at":"2020-06-08 10:32:11",
         "geofence_distance_in_km":19.8218,
         "poi":{
            "id":263,
            "name":"Nottuln",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-12-11 11:24:36",
            "updated_at":"2018-12-11 11:24:36",
            "address":{
               "id":303,
               "street":"Stiftsplatz",
               "house_number":"7",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48301",
               "city":"Nottuln",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.929388,
               "longitude":7.352411,
               "created_at":"2018-12-11 11:24:36",
               "updated_at":"2018-12-11 11:24:36"
            },
            "contact_details":{
               "id":313,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-12-11 11:24:36",
               "updated_at":"2018-12-11 11:24:36"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            },
            {
               "id":25,
               "name":"Markt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:53",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:53"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":1,
               "name":"barrierefrei",
               "font_awesome_icon":"fab fa-accessible-icon",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":true,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:14",
               "updated_at":"2020-06-08 10:32:11"
            },
            {
               "id":2,
               "name":"kinderfreundlich",
               "font_awesome_icon":"fas fa-child",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:37",
               "updated_at":"2018-08-17 10:47:48"
            },
            {
               "id":22,
               "name":"verkaufsoffener Sonntag",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:38:03",
               "updated_at":"2018-12-09 17:38:03"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            {
               "id":280,
               "name":"\u00d6ffnungszeiten",
               "valid_from_date":"2020-11-07T00:00:00+01:00",
               "valid_till_date":"2020-11-09T00:00:00+01:00",
               "valid_from_till_ignore_year":false,
               "valid_after_consultation":false,
               "opening_time_monday_from_time_1":"10:00:00",
               "opening_time_monday_till_time_1":"18:00:00",
               "opening_time_monday_from_time_2":null,
               "opening_time_monday_till_time_2":null,
               "opening_time_monday_all_day":false,
               "opening_time_tuesday_from_time_1":null,
               "opening_time_tuesday_till_time_1":null,
               "opening_time_tuesday_from_time_2":null,
               "opening_time_tuesday_till_time_2":null,
               "opening_time_tuesday_all_day":false,
               "opening_time_wednesday_from_time_1":null,
               "opening_time_wednesday_till_time_1":null,
               "opening_time_wednesday_from_time_2":null,
               "opening_time_wednesday_till_time_2":null,
               "opening_time_wednesday_all_day":false,
               "opening_time_thursday_from_time_1":null,
               "opening_time_thursday_till_time_1":null,
               "opening_time_thursday_from_time_2":null,
               "opening_time_thursday_till_time_2":null,
               "opening_time_thursday_all_day":false,
               "opening_time_friday_from_time_1":null,
               "opening_time_friday_till_time_1":null,
               "opening_time_friday_from_time_2":null,
               "opening_time_friday_till_time_2":null,
               "opening_time_friday_all_day":false,
               "opening_time_saturday_from_time_1":"15:00:00",
               "opening_time_saturday_till_time_1":"23:45:00",
               "opening_time_saturday_from_time_2":null,
               "opening_time_saturday_till_time_2":null,
               "opening_time_saturday_all_day":false,
               "opening_time_sunday_from_time_1":"11:00:00",
               "opening_time_sunday_till_time_1":"21:00:00",
               "opening_time_sunday_from_time_2":null,
               "opening_time_sunday_till_time_2":null,
               "opening_time_sunday_all_day":false,
               "info_text":null,
               "created_at":"2020-01-10 15:34:14",
               "updated_at":"2020-01-10 15:34:14"
            }
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6825,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:30",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:01",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":6347,
         "name":"Weihnachtsmarkt",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-11T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-13T18:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Der Weihnachtsmarkt in Nottuln ist bekannt f\u00fcr seine famili\u00e4re, stimmungsvolle und romantische Atmosph\u00e4re. Durch farbenfrohe Illuminationen, besinnliche Kl\u00e4nge und viele traditionelle St\u00e4nde wird der kleine Bummel \u00fcber den Rathausplatz zu einer Reise in eine vorweihnachtliche und friedvolle eigene kleine Welt. Zu sehen und zu kaufen gibt es allerlei Selbstgemachtes und Einzelst\u00fccke von Kunsthandwerkern und K\u00fcnstlern aus der Region. Weihnachtliche Gen\u00fcsse mit Bratapfel, Gr\u00fcnkohl und anderen Leckereien werden von den regionalen Gastronomen serviert, welche somit auch typisch m\u00fcnsterl\u00e4ndische K\u00fcche pr\u00e4sentieren. \u00dcberdies gibt es auf dem Nottulner Weihnachtsmarkt ein buntes Kinderprogramm mit Nikolausbesuch sowie einen Weihnachtsbaumverkauf. <br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.nottuln-event.de\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-01-13 12:17:29",
         "updated_at":"2020-06-08 10:32:11",
         "geofence_distance_in_km":19.8218,
         "poi":{
            "id":263,
            "name":"Nottuln",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-12-11 11:24:36",
            "updated_at":"2018-12-11 11:24:36",
            "address":{
               "id":303,
               "street":"Stiftsplatz",
               "house_number":"7",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48301",
               "city":"Nottuln",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.929388,
               "longitude":7.352411,
               "created_at":"2018-12-11 11:24:36",
               "updated_at":"2018-12-11 11:24:36"
            },
            "contact_details":{
               "id":313,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-12-11 11:24:36",
               "updated_at":"2018-12-11 11:24:36"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            },
            {
               "id":25,
               "name":"Markt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:53",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:53"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":1,
               "name":"barrierefrei",
               "font_awesome_icon":"fab fa-accessible-icon",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":true,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:14",
               "updated_at":"2020-06-08 10:32:11"
            },
            {
               "id":2,
               "name":"kinderfreundlich",
               "font_awesome_icon":"fas fa-child",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:37",
               "updated_at":"2018-08-17 10:47:48"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            {
               "id":281,
               "name":"\u00d6ffnungszeiten",
               "valid_from_date":"2020-12-11T00:00:00+01:00",
               "valid_till_date":"2020-12-13T00:00:00+01:00",
               "valid_from_till_ignore_year":false,
               "valid_after_consultation":false,
               "opening_time_monday_from_time_1":null,
               "opening_time_monday_till_time_1":null,
               "opening_time_monday_from_time_2":null,
               "opening_time_monday_till_time_2":null,
               "opening_time_monday_all_day":false,
               "opening_time_tuesday_from_time_1":null,
               "opening_time_tuesday_till_time_1":null,
               "opening_time_tuesday_from_time_2":null,
               "opening_time_tuesday_till_time_2":null,
               "opening_time_tuesday_all_day":false,
               "opening_time_wednesday_from_time_1":null,
               "opening_time_wednesday_till_time_1":null,
               "opening_time_wednesday_from_time_2":null,
               "opening_time_wednesday_till_time_2":null,
               "opening_time_wednesday_all_day":false,
               "opening_time_thursday_from_time_1":null,
               "opening_time_thursday_till_time_1":null,
               "opening_time_thursday_from_time_2":null,
               "opening_time_thursday_till_time_2":null,
               "opening_time_thursday_all_day":false,
               "opening_time_friday_from_time_1":"15:00:00",
               "opening_time_friday_till_time_1":"21:00:00",
               "opening_time_friday_from_time_2":null,
               "opening_time_friday_till_time_2":null,
               "opening_time_friday_all_day":false,
               "opening_time_saturday_from_time_1":"11:00:00",
               "opening_time_saturday_till_time_1":"21:00:00",
               "opening_time_saturday_from_time_2":null,
               "opening_time_saturday_till_time_2":null,
               "opening_time_saturday_all_day":false,
               "opening_time_sunday_from_time_1":"11:00:00",
               "opening_time_sunday_till_time_1":"21:00:00",
               "opening_time_sunday_from_time_2":null,
               "opening_time_sunday_till_time_2":null,
               "opening_time_sunday_all_day":false,
               "info_text":"<br>",
               "created_at":"2020-01-13 12:18:13",
               "updated_at":"2020-01-13 12:18:13"
            }
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6975,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:36",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:06",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":6348,
         "name":"Weihnachtsmarkt",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-05T14:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-06T18:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Gro\u00dfe Auswahl an Geschenkartikeln und Dekorationen, musikalische Unterhaltung und ein vielf\u00e4ltiges Angebot an Speisen und Getr\u00e4nken.<p><style type=\"text\/css\"><!--td {border: 1px solid #ccc;}br {mso-data-placement:same-cell;}<\/style><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.nottuln.de\/kultur-freizeit\/hof-schulze-frenking-buergerzentrum.html",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-01-13 12:21:44",
         "updated_at":"2020-06-08 10:32:11",
         "geofence_distance_in_km":15.9881,
         "poi":{
            "id":637,
            "name":"B\u00fcrgerzentrum Schulze-Frenkings Hof",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2019-08-02 10:02:23",
            "updated_at":"2019-08-02 10:02:23",
            "address":{
               "id":683,
               "street":"Schulze-Frenkings-Hof",
               "house_number":"40",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48301",
               "city":"Nottuln",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.89815,
               "longitude":7.42193,
               "created_at":"2019-08-02 10:02:24",
               "updated_at":"2019-08-02 10:02:24"
            },
            "contact_details":{
               "id":697,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-08-02 10:02:23",
               "updated_at":"2019-08-02 10:02:23"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            },
            {
               "id":25,
               "name":"Markt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:53",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:53"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":1,
               "name":"barrierefrei",
               "font_awesome_icon":"fab fa-accessible-icon",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":true,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:14",
               "updated_at":"2020-06-08 10:32:11"
            },
            {
               "id":2,
               "name":"kinderfreundlich",
               "font_awesome_icon":"fas fa-child",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:37",
               "updated_at":"2018-08-17 10:47:48"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            {
               "id":282,
               "name":"\u00d6ffnungszeiten",
               "valid_from_date":null,
               "valid_till_date":null,
               "valid_from_till_ignore_year":false,
               "valid_after_consultation":false,
               "opening_time_monday_from_time_1":null,
               "opening_time_monday_till_time_1":null,
               "opening_time_monday_from_time_2":null,
               "opening_time_monday_till_time_2":null,
               "opening_time_monday_all_day":false,
               "opening_time_tuesday_from_time_1":null,
               "opening_time_tuesday_till_time_1":null,
               "opening_time_tuesday_from_time_2":null,
               "opening_time_tuesday_till_time_2":null,
               "opening_time_tuesday_all_day":false,
               "opening_time_wednesday_from_time_1":null,
               "opening_time_wednesday_till_time_1":null,
               "opening_time_wednesday_from_time_2":null,
               "opening_time_wednesday_till_time_2":null,
               "opening_time_wednesday_all_day":false,
               "opening_time_thursday_from_time_1":null,
               "opening_time_thursday_till_time_1":null,
               "opening_time_thursday_from_time_2":null,
               "opening_time_thursday_till_time_2":null,
               "opening_time_thursday_all_day":false,
               "opening_time_friday_from_time_1":null,
               "opening_time_friday_till_time_1":null,
               "opening_time_friday_from_time_2":null,
               "opening_time_friday_till_time_2":null,
               "opening_time_friday_all_day":false,
               "opening_time_saturday_from_time_1":"14:00:00",
               "opening_time_saturday_till_time_1":"19:00:00",
               "opening_time_saturday_from_time_2":null,
               "opening_time_saturday_till_time_2":null,
               "opening_time_saturday_all_day":false,
               "opening_time_sunday_from_time_1":"10:30:00",
               "opening_time_sunday_till_time_1":"18:00:00",
               "opening_time_sunday_from_time_2":null,
               "opening_time_sunday_till_time_2":null,
               "opening_time_sunday_all_day":false,
               "info_text":"<br>",
               "created_at":"2020-01-13 12:22:39",
               "updated_at":"2020-01-13 12:22:39"
            }
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6976,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:36",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:06",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":6350,
         "name":"K\u00fcnstler- und Hobbymarkt",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-14T13:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-15T18:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Auf dem K\u00fcnstler- und Hobbymarkt wird Dekoratives f\u00fcr Advent und Weihnachten angeboten, aber auch andrere kreative K\u00f6pfe zeigen Ihr K\u00f6nnen: ein Korbflechter, ein Drechsler und eine Strickliesel. Auf dem Spielzeugbasar warten viele Schn\u00e4ppchen auf die K\u00e4ufer.<br><\/p>",
         "external_link":"http:\/\/www.heimatverein-davensberg.de\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-01-13 12:35:33",
         "updated_at":"2020-01-13 12:35:33",
         "geofence_distance_in_km":14.8507,
         "poi":{
            "id":672,
            "name":"Grundschule Davensberg",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2019-09-23 15:38:03",
            "updated_at":"2019-09-23 15:38:03",
            "address":{
               "id":718,
               "street":"Burgstra\u00dfe",
               "house_number":"65",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"59387",
               "city":"Ascheberg",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.81946,
               "longitude":7.59008,
               "created_at":"2019-09-23 15:38:03",
               "updated_at":"2019-09-23 15:38:03"
            },
            "contact_details":{
               "id":733,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"02593 6226",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-09-23 15:38:03",
               "updated_at":"2019-09-23 15:38:03"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":27,
               "name":"Ausstellung",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-07 17:49:11",
               "updated_at":"2018-12-07 17:49:11"
            },
            {
               "id":25,
               "name":"Markt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:53",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:53"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            {
               "id":283,
               "name":"\u00d6ffnungszeiten",
               "valid_from_date":null,
               "valid_till_date":null,
               "valid_from_till_ignore_year":false,
               "valid_after_consultation":false,
               "opening_time_monday_from_time_1":null,
               "opening_time_monday_till_time_1":null,
               "opening_time_monday_from_time_2":null,
               "opening_time_monday_till_time_2":null,
               "opening_time_monday_all_day":false,
               "opening_time_tuesday_from_time_1":null,
               "opening_time_tuesday_till_time_1":null,
               "opening_time_tuesday_from_time_2":null,
               "opening_time_tuesday_till_time_2":null,
               "opening_time_tuesday_all_day":false,
               "opening_time_wednesday_from_time_1":null,
               "opening_time_wednesday_till_time_1":null,
               "opening_time_wednesday_from_time_2":null,
               "opening_time_wednesday_till_time_2":null,
               "opening_time_wednesday_all_day":false,
               "opening_time_thursday_from_time_1":null,
               "opening_time_thursday_till_time_1":null,
               "opening_time_thursday_from_time_2":null,
               "opening_time_thursday_till_time_2":null,
               "opening_time_thursday_all_day":false,
               "opening_time_friday_from_time_1":null,
               "opening_time_friday_till_time_1":null,
               "opening_time_friday_from_time_2":null,
               "opening_time_friday_till_time_2":null,
               "opening_time_friday_all_day":false,
               "opening_time_saturday_from_time_1":"13:00:00",
               "opening_time_saturday_till_time_1":"18:00:00",
               "opening_time_saturday_from_time_2":null,
               "opening_time_saturday_till_time_2":null,
               "opening_time_saturday_all_day":false,
               "opening_time_sunday_from_time_1":"13:00:00",
               "opening_time_sunday_till_time_1":"18:00:00",
               "opening_time_sunday_from_time_2":null,
               "opening_time_sunday_till_time_2":null,
               "opening_time_sunday_all_day":false,
               "info_text":"<p><style type=\"text\/css\"><!--td {border: 1px solid #ccc;}br {mso-data-placement:same-cell;}<\/style><span style=\"font-size:10pt;font-family:Arial;font-style:normal;\" data-sheets-value=\"{&quot;1&quot;:2,&quot;2&quot;:&quot;Sa. 14.11.2020: 13:00 Uhr bis 18:00 Uhr, So.15.11.2020: 13:00 Uhr-18:00 Uhr&quot;}\" data-sheets-userformat=\"{&quot;2&quot;:513,&quot;3&quot;:{&quot;1&quot;:0},&quot;12&quot;:0}\">Sa. 14.11.2020: 13:00 Uhr bis 18:00 Uhr, So.15.11.2020: 13:00 Uhr-18:00 Uhr<\/span><\/p>",
               "created_at":"2020-01-13 12:35:56",
               "updated_at":"2020-01-13 12:35:56"
            }
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":6978,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:36",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:06",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":6499,
         "name":"Teddy total",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-26T10:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-27T16:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Die Mutter aller Teddy-Messen, 2-Tages Ticket 10 Euro\/ bis 16 Jahren frei<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                --------------------<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                Organisator: <br \/>\r\n                                Ort: Halle M\u00fcnsterland<br \/>\r\n                                Stra\u00dfe: Albersloher Weg<br \/>\r\n                                PLZ: 48155<br \/>\r\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\r\n                                E-Mail: info@halle-muensterland.de<br \/>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-01-22 10:45:20",
         "updated_at":"2020-03-15 17:27:59",
         "geofence_distance_in_km":0.1908,
         "poi":{
            "id":138,
            "name":"Halle M\u00fcnsterland",
            "name_2":"Messe und Congress Centrum",
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2018-09-05 00:04:23",
            "updated_at":"2020-09-23 11:34:58",
            "address":{
               "id":178,
               "street":"Albersloher Weg",
               "house_number":"32",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48155",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.947839,
               "longitude":7.638812,
               "created_at":"2018-09-05 00:04:24",
               "updated_at":"2019-02-06 10:10:54"
            },
            "contact_details":{
               "id":187,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 (0)251 \/ 66 000",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@mcc-halle-muensterland.de",
               "website":"https:\/\/www.mcc-halle-muensterland.de",
               "created_at":"2018-09-05 00:04:23",
               "updated_at":"2018-09-05 00:04:23"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":17,
               "name":"Messe",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-07-24 14:47:30",
               "updated_at":"2018-07-24 14:47:30"
            }
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7127,
            "score_in_percent":"59.38",
            "points":57,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:43",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:11",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":6518,
         "name":"Erntedankfest",
         "name_2":"auf dem St. Georg Bauernhof",
         "start_datetime":"2020-09-27T11:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-27T17:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Am Sonntag, 27.09.2020 ab 11.00 Uhr sind alle Ascheberger und Freunde herzlich eingeladen zum Erntedankfest auf dem Bauernhof des Sozialwerkes St. Georg in Ascheberg zu kommen. Hier wartet die Besucher ein buntes Erntedankfest f\u00fcr Menschen mit und ohne Behinderung mit Programm f\u00fcr Alt und Jung. Das Motto lautet: Mitmachen \u2013Teilhaben \u2013Wirksam sein. F\u00fcr Unterhaltung und f\u00fcr Essen und Trinken ist gesorgt.<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.sozialwerk-st-georg.de\/ueber-uns\/unternehmensbereiche\/westfalen-nord\/veranstaltungen",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-01-28 09:25:45",
         "updated_at":"2020-06-08 10:32:11",
         "geofence_distance_in_km":17.8046,
         "poi":{
            "id":630,
            "name":"Ascheberg",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2019-07-12 10:37:54",
            "updated_at":"2020-03-10 10:14:29",
            "address":{
               "id":676,
               "street":"Lambertus-Kirchplatz",
               "house_number":"14",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"59387",
               "city":"Ascheberg",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.78983,
               "longitude":7.61924,
               "created_at":"2019-07-12 10:37:54",
               "updated_at":"2019-07-12 16:30:24"
            },
            "contact_details":{
               "id":690,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-07-12 10:37:54",
               "updated_at":"2019-07-12 10:37:54"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            },
            {
               "id":25,
               "name":"Markt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:53",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:53"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":1,
               "name":"barrierefrei",
               "font_awesome_icon":"fab fa-accessible-icon",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":true,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:14",
               "updated_at":"2020-06-08 10:32:11"
            },
            {
               "id":2,
               "name":"kinderfreundlich",
               "font_awesome_icon":"fas fa-child",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:37",
               "updated_at":"2018-08-17 10:47:48"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7146,
            "score_in_percent":"75.00",
            "points":72,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:44",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:12",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":6599,
         "name":"Nacht der Lateinamerikanischen Gitarre",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-27T17:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-27T23:59:59+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: Haus Siekmann<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Weststra\u00dfe<br \/>\n                                PLZ: 48324<br \/>\n                                Stadt: Sendenhorst<br \/>\n                                E-Mail: <br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-02-12 10:45:08",
         "updated_at":"2020-02-12 10:45:08",
         "geofence_distance_in_km":17.2671,
         "poi":{
            "id":92,
            "name":"Haus Siekmann",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2018-08-08 16:43:41",
            "updated_at":"2019-02-06 10:06:04",
            "address":{
               "id":118,
               "street":"Weststra\u00dfe",
               "house_number":"18",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48324",
               "city":"Sendenhorst",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.844377,
               "longitude":7.825039,
               "created_at":"2018-08-08 16:43:42",
               "updated_at":"2019-02-06 10:06:05"
            },
            "contact_details":{
               "id":119,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"epost@haussiekmann.de",
               "website":"https:\/\/www.haussiekmann.de\/",
               "created_at":"2018-08-08 16:43:41",
               "updated_at":"2018-08-08 16:43:41"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7227,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:47",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:15",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":6807,
         "name":"herrH",
         "name_2":"Das KinderMitmachKonzert f\u00fcr die ganze Familie",
         "start_datetime":"2020-10-31T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-31T17:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":true,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"zeitgem\u00e4\u00dfe und kindgerechte \u201eNeue Deutsche Kindermusik\u201c mit einer druckvoll-beatlastigen Mixtur aus Elektro, Pop, Rock, Funk und HipHop, 10 Euro (VVK) 12 Euro (AK)<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                --------------------<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                Organisator: <br \/>\r\n                                Ort: La Vie<br \/>\r\n                                Stra\u00dfe: Dieckmannstra\u00dfe <br \/>\r\n                                PLZ: 48161<br \/>\r\n                                Stadt: Gievenbeck<br \/>\r\n                                E-Mail: <br \/>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-02-24 10:45:12",
         "updated_at":"2020-03-15 18:54:55",
         "geofence_distance_in_km":5.3764,
         "poi":{
            "id":609,
            "name":"La Vie - B\u00fcrgerzentrum",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2019-04-29 08:52:06",
            "updated_at":"2019-04-29 08:52:06",
            "address":{
               "id":653,
               "street":"Dieckmannstra\u00dfe",
               "house_number":"127",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48161",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.965984,
               "longitude":7.566002,
               "created_at":"2019-04-29 08:52:06",
               "updated_at":"2019-04-29 08:52:06"
            },
            "contact_details":{
               "id":666,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"0251 6201821",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-04-29 08:52:06",
               "updated_at":"2019-04-29 08:52:06"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":30,
               "name":"Konzert",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 18:59:33",
               "updated_at":"2018-12-10 18:59:33"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":2,
               "name":"kinderfreundlich",
               "font_awesome_icon":"fas fa-child",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:37",
               "updated_at":"2018-08-17 10:47:48"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7435,
            "score_in_percent":"69.79",
            "points":67,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-25 14:10:56",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:22",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":6958,
         "name":"\"Unbox Your Life\"",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-10T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-10T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"B\u00fchnenprogramm mit Tobias Beck, ab 33 Euro (VVK)<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: Halle M\u00fcnsterland<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Albersloher Weg<br \/>\n                                PLZ: 48155<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: info@halle-muensterland.de<br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-02-27 10:45:19",
         "updated_at":"2020-02-27 10:45:19",
         "geofence_distance_in_km":0.1908,
         "poi":{
            "id":138,
            "name":"Halle M\u00fcnsterland",
            "name_2":"Messe und Congress Centrum",
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2018-09-05 00:04:23",
            "updated_at":"2020-09-23 11:34:58",
            "address":{
               "id":178,
               "street":"Albersloher Weg",
               "house_number":"32",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48155",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.947839,
               "longitude":7.638812,
               "created_at":"2018-09-05 00:04:24",
               "updated_at":"2019-02-06 10:10:54"
            },
            "contact_details":{
               "id":187,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 (0)251 \/ 66 000",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@mcc-halle-muensterland.de",
               "website":"https:\/\/www.mcc-halle-muensterland.de",
               "created_at":"2018-09-05 00:04:23",
               "updated_at":"2018-09-05 00:04:23"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7588,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-27 10:45:19",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:27",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":6959,
         "name":"Richard O'Briens Rocky Horror Show",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-27T19:30:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-27T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Musicalshow, 47,90-87,90 Euro (VVK)<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: Halle M\u00fcnsterland<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Albersloher Weg<br \/>\n                                PLZ: 48155<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: info@halle-muensterland.de<br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-02-27 10:45:19",
         "updated_at":"2020-02-27 10:45:19",
         "geofence_distance_in_km":0.1908,
         "poi":{
            "id":138,
            "name":"Halle M\u00fcnsterland",
            "name_2":"Messe und Congress Centrum",
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2018-09-05 00:04:23",
            "updated_at":"2020-09-23 11:34:58",
            "address":{
               "id":178,
               "street":"Albersloher Weg",
               "house_number":"32",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48155",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.947839,
               "longitude":7.638812,
               "created_at":"2018-09-05 00:04:24",
               "updated_at":"2019-02-06 10:10:54"
            },
            "contact_details":{
               "id":187,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 (0)251 \/ 66 000",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@mcc-halle-muensterland.de",
               "website":"https:\/\/www.mcc-halle-muensterland.de",
               "created_at":"2018-09-05 00:04:23",
               "updated_at":"2018-09-05 00:04:23"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7589,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-02-27 10:45:19",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:27",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":6985,
         "name":"Wer bremmst, verliert",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-19T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-19T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"mit Panagiota Petridou, 29,80 Euro (VVK)<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: B\u00fcrgerhaus Kinderhaus<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Idenbrockplatz<br \/>\n                                PLZ: 48159<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: buergerhaus-kinderhaus@stadt-muenster.de<br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-03-02 10:45:13",
         "updated_at":"2020-03-02 10:45:13",
         "geofence_distance_in_km":5.6995,
         "poi":{
            "id":303,
            "name":"B\u00fcrgerhaus Kinderhaus",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2019-02-05 17:11:36",
            "updated_at":"2019-02-05 17:11:36",
            "address":{
               "id":343,
               "street":"Idenbrockplatz",
               "house_number":"8",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48159",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.99566,
               "longitude":7.603707,
               "created_at":"2019-02-05 17:11:36",
               "updated_at":"2019-02-05 17:11:36"
            },
            "contact_details":{
               "id":354,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-02-05 17:11:36",
               "updated_at":"2019-02-05 17:11:36"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7616,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-03-02 10:45:13",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:28",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7042,
         "name":"Klassischer Afternoon Tea in Annettes Teeh\u00e4uschen",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-25T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-25T17:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Genie\u00dfen Sie einen gem\u00fctlichen Nachmittag mit einem britischen Afternoon Tea vor dem Kaminfeuer. Zu der reichhaltigen Teeauswahl werden K\u00f6stlichkeiten wie Sandwiches, Scones und Lemon Curt serviert.\u00a0<\/p><p>In der Zeit von 15:00 Uhr bis 17:00 Uhr ist der Eintritt in das Droste Museum inklusive, eine vorherige Reservierung ist vorausgesetzt und bedarf einer Mindestteilnehmerzahl von 10 Personen.<\/p><p>Reservierungen sind telefonisch unter 02534-1052 oder per E-Mail an info@burg-huelshoff.de m\u00f6glich.<\/p>",
         "external_link":"http:\/\/www.burg-huelshoff.de\/programm\/kalender\/klassischer-afternoon-tea-in-annettes-teehaeuschen4",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-03-11 14:39:54",
         "updated_at":"2020-03-11 14:43:32",
         "geofence_distance_in_km":9.5905,
         "poi":{
            "id":29,
            "name":"Burg H\u00fclshoff",
            "name_2":null,
            "description_text":"Die Wasserburg H\u00fclshoff ist die Geburtst\u00e4tte der ber\u00fchmten Dichterin Annette von Droste zu H\u00fclshoff. Die Burg liegt in einem weitl\u00e4ufigen Park, umgeben von Gr\u00e4ften. Im Erdgescho\u00df gibt das Droste-Museum Einblicke in die Zeit des Klassizismus und des Biedermeier.",
            "created_at":"2018-05-24 00:13:32",
            "updated_at":"2020-08-31 11:15:10",
            "address":{
               "id":29,
               "street":"Schonebeck",
               "house_number":"6",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48329",
               "city":"Havixbeck",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.97014,
               "longitude":7.503851,
               "created_at":"2018-05-24 00:13:33",
               "updated_at":"2019-02-04 11:40:10"
            },
            "contact_details":{
               "id":29,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"02534 1052",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@burg-huelshoff.de",
               "website":"http:\/\/www.burg-huelshoff.de\/besuch\/burg-huelshoff",
               "created_at":"2018-05-24 00:13:32",
               "updated_at":"2019-02-04 11:40:09"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            },
            {
               "id":36,
               "name":"Picknick",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-08-05 18:58:03",
               "updated_at":"2019-08-05 18:58:03"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":21,
               "name":"Am Schloss",
               "font_awesome_icon":"fab fa-fort-awesome-alt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-07 18:02:55",
               "updated_at":"2018-12-07 18:02:55"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            {
               "id":706,
               "name":"Preis",
               "info_text":null,
               "created_at":"2020-03-11 14:40:31",
               "updated_at":"2020-03-11 14:40:31",
               "prices":[
                  {
                     "id":1764,
                     "price":29.5,
                     "valid_for":"pro Person",
                     "created_at":"2020-03-11 14:40:31",
                     "updated_at":"2020-03-11 14:40:31",
                     "price_type":{
                        "id":2,
                        "name":"normal",
                        "sorting":100,
                        "created_at":"2018-07-24 14:49:53",
                        "updated_at":"2018-08-17 10:43:33"
                     }
                  }
               ]
            }
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7677,
            "score_in_percent":"95.83",
            "points":92,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-03-11 14:39:54",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:29",
            "score_traffic_light_color":"green"
         }
      },
      {
         "id":7043,
         "name":"Klassischer Afternoon Tea in Annettes Teeh\u00e4uschen",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-15T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-15T17:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Genie\u00dfen Sie einen gem\u00fctlichen Nachmittag mit einem britischen Afternoon Tea vor dem Kaminfeuer. Zu der reichhaltigen Teeauswahl werden K\u00f6stlichkeiten wie Sandwiches, Scones und Lemon Curt serviert.\u00a0<\/p><p>In der Zeit von 15:00 Uhr bis 17:00 Uhr ist der Eintritt in das Droste Museum inklusive, eine vorherige Reservierung ist vorausgesetzt und bedarf einer Mindestteilnehmerzahl von 10 Personen.<\/p><p>Reservierungen sind telefonisch unter 02534-1052 oder per E-Mail an info@burg-huelshoff.de m\u00f6glich.<\/p>",
         "external_link":"http:\/\/www.burg-huelshoff.de\/programm\/kalender\/klassischer-afternoon-tea-in-annettes-teehaeuschen4",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-03-11 14:45:09",
         "updated_at":"2020-03-11 14:56:52",
         "geofence_distance_in_km":9.5905,
         "poi":{
            "id":29,
            "name":"Burg H\u00fclshoff",
            "name_2":null,
            "description_text":"Die Wasserburg H\u00fclshoff ist die Geburtst\u00e4tte der ber\u00fchmten Dichterin Annette von Droste zu H\u00fclshoff. Die Burg liegt in einem weitl\u00e4ufigen Park, umgeben von Gr\u00e4ften. Im Erdgescho\u00df gibt das Droste-Museum Einblicke in die Zeit des Klassizismus und des Biedermeier.",
            "created_at":"2018-05-24 00:13:32",
            "updated_at":"2020-08-31 11:15:10",
            "address":{
               "id":29,
               "street":"Schonebeck",
               "house_number":"6",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48329",
               "city":"Havixbeck",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.97014,
               "longitude":7.503851,
               "created_at":"2018-05-24 00:13:33",
               "updated_at":"2019-02-04 11:40:10"
            },
            "contact_details":{
               "id":29,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"02534 1052",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@burg-huelshoff.de",
               "website":"http:\/\/www.burg-huelshoff.de\/besuch\/burg-huelshoff",
               "created_at":"2018-05-24 00:13:32",
               "updated_at":"2019-02-04 11:40:09"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            },
            {
               "id":36,
               "name":"Picknick",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-08-05 18:58:03",
               "updated_at":"2019-08-05 18:58:03"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":21,
               "name":"Am Schloss",
               "font_awesome_icon":"fab fa-fort-awesome-alt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-07 18:02:55",
               "updated_at":"2018-12-07 18:02:55"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            {
               "id":707,
               "name":"Preis",
               "info_text":null,
               "created_at":"2020-03-11 14:47:17",
               "updated_at":"2020-03-11 14:47:18",
               "prices":[
                  {
                     "id":1765,
                     "price":29.5,
                     "valid_for":"pro Person",
                     "created_at":"2020-03-11 14:47:18",
                     "updated_at":"2020-03-11 14:47:18",
                     "price_type":{
                        "id":2,
                        "name":"normal",
                        "sorting":100,
                        "created_at":"2018-07-24 14:49:53",
                        "updated_at":"2018-08-17 10:43:33"
                     }
                  }
               ]
            }
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7678,
            "score_in_percent":"95.83",
            "points":92,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-03-11 14:45:09",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:29",
            "score_traffic_light_color":"green"
         }
      },
      {
         "id":7044,
         "name":"Klassischer Afternoon Tea in Annettes Teeh\u00e4uschen",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-06T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-06T17:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Genie\u00dfen Sie einen gem\u00fctlichen Nachmittag mit einem britischen Afternoon Tea vor dem Kaminfeuer. Zu der reichhaltigen Teeauswahl werden K\u00f6stlichkeiten wie Sandwiches, Scones und Lemon Curt serviert.\u00a0<\/p><p>In der Zeit von 15:00 Uhr bis 17:00 Uhr ist der Eintritt in das Droste Museum inklusive, eine vorherige Reservierung ist vorausgesetzt und bedarf einer Mindestteilnehmerzahl von 10 Personen.<\/p><p>Reservierungen sind telefonisch unter 02534-1052 oder per E-Mail an info@burg-huelshoff.de m\u00f6glich.<\/p>",
         "external_link":"http:\/\/www.burg-huelshoff.de\/programm\/kalender\/klassischer-afternoon-tea-in-annettes-teehaeuschen4",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-03-11 15:02:20",
         "updated_at":"2020-03-11 15:06:59",
         "geofence_distance_in_km":9.5905,
         "poi":{
            "id":29,
            "name":"Burg H\u00fclshoff",
            "name_2":null,
            "description_text":"Die Wasserburg H\u00fclshoff ist die Geburtst\u00e4tte der ber\u00fchmten Dichterin Annette von Droste zu H\u00fclshoff. Die Burg liegt in einem weitl\u00e4ufigen Park, umgeben von Gr\u00e4ften. Im Erdgescho\u00df gibt das Droste-Museum Einblicke in die Zeit des Klassizismus und des Biedermeier.",
            "created_at":"2018-05-24 00:13:32",
            "updated_at":"2020-08-31 11:15:10",
            "address":{
               "id":29,
               "street":"Schonebeck",
               "house_number":"6",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48329",
               "city":"Havixbeck",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.97014,
               "longitude":7.503851,
               "created_at":"2018-05-24 00:13:33",
               "updated_at":"2019-02-04 11:40:10"
            },
            "contact_details":{
               "id":29,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"02534 1052",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@burg-huelshoff.de",
               "website":"http:\/\/www.burg-huelshoff.de\/besuch\/burg-huelshoff",
               "created_at":"2018-05-24 00:13:32",
               "updated_at":"2019-02-04 11:40:09"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            },
            {
               "id":36,
               "name":"Picknick",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-08-05 18:58:03",
               "updated_at":"2019-08-05 18:58:03"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":21,
               "name":"Am Schloss",
               "font_awesome_icon":"fab fa-fort-awesome-alt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-07 18:02:55",
               "updated_at":"2018-12-07 18:02:55"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            {
               "id":708,
               "name":"Preis",
               "info_text":null,
               "created_at":"2020-03-11 15:03:38",
               "updated_at":"2020-03-11 15:03:38",
               "prices":[
                  {
                     "id":1766,
                     "price":29.5,
                     "valid_for":"pro Person",
                     "created_at":"2020-03-11 15:03:38",
                     "updated_at":"2020-03-11 15:03:38",
                     "price_type":{
                        "id":2,
                        "name":"normal",
                        "sorting":100,
                        "created_at":"2018-07-24 14:49:53",
                        "updated_at":"2018-08-17 10:43:33"
                     }
                  }
               ]
            }
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7679,
            "score_in_percent":"95.83",
            "points":92,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-03-11 15:02:20",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:29",
            "score_traffic_light_color":"green"
         }
      },
      {
         "id":7097,
         "name":"Leben als Extremsportler ",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-18T14:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-18T22:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Foto-Ausstellung, Eintritt frei<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: Bennohaus<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Bennostra\u00dfe<br \/>\n                                PLZ: 48155<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: <br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-03-23 10:45:18",
         "updated_at":"2020-03-23 10:45:19",
         "geofence_distance_in_km":1.0193,
         "poi":{
            "id":367,
            "name":"B\u00fcrgerhaus Bennohaus",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p>Als offene Begegnungsst\u00e4tte und Stadtteilkulturhaus ist das Bennohaus ein Forum f\u00fcr die Aktivit\u00e4ten der Menschen im Ostviertel von M\u00fcnster.\u00a0 E spricht mit seinen Angeboten\u00a0B\u00fcrger, insbesondere Kinder, Jugendliche, Senioren und Migranten an und f\u00f6rdert Veranstaltungen zur gemeinsamen Freizeitgestaltung, kulturellen Bildungsarbeit sowie zur Medienp\u00e4dagogik.<\/p><p>Dar\u00fcber hinaus k\u00f6nnen die R\u00e4ume im Bennohaus von B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern und Vereinen f\u00fcr Seminare, Tagungen, Feiern und Kultur-Veranstaltungen gemietet bzw. bei Einzelterminen genutzt werden.<br><\/p>",
            "created_at":"2019-02-06 17:03:15",
            "updated_at":"2020-07-21 17:08:27",
            "address":{
               "id":407,
               "street":"Bennostra\u00dfe",
               "house_number":"5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48155",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.95366,
               "longitude":7.65296,
               "created_at":"2019-02-06 17:03:16",
               "updated_at":"2019-02-06 17:03:16"
            },
            "contact_details":{
               "id":418,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 251 609673",
               "mobile_phone":null,
               "fax":"0251 6096777",
               "email":"info@bennohaus.de",
               "website":"https:\/\/www.bennohaus.de\/",
               "created_at":"2019-02-06 17:03:15",
               "updated_at":"2020-07-21 17:03:02"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":7740,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-03-23 10:45:18",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:31",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7136,
         "name":"Jetzt auch konisch",
         "name_2":"6-Zylinder",
         "start_datetime":"2020-11-07T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-07T22:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":true,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Der Vokal- und Bewegungsk\u00fcnstlern 6-Zylinder pr\u00e4sentiert im B\u00fcrgerhaus Telgte \"Jetzt auch konisch\". Ein Konzert der besonderen Art.<br>",
         "external_link":"https:\/\/www.telgte.de\/events\/detail.php?menuid=341&topmenu=5&keepmenu=0&eventid=2116",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-03-31 10:45:07",
         "updated_at":"2020-07-21 07:58:20",
         "geofence_distance_in_km":10.8518,
         "poi":{
            "id":125,
            "name":"B\u00fcrgerhaus Telgte",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-08-16 15:23:18",
            "updated_at":"2020-07-21 07:22:24",
            "address":{
               "id":165,
               "street":"Bassfeld",
               "house_number":"9",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48291",
               "city":"Telgte",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.98291,
               "longitude":7.78855,
               "created_at":"2018-08-16 15:23:19",
               "updated_at":"2020-07-21 07:22:24"
            },
            "contact_details":{
               "id":173,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 2504 690100",
               "mobile_phone":null,
               "fax":"+49 2504 690109",
               "email":"tourismus@telgte.de",
               "website":"http:\/\/www.telgte.de\/staticsite\/staticsite2.php?menuid=62&topmenu=5",
               "created_at":"2018-08-16 15:23:18",
               "updated_at":"2018-08-16 15:23:18"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":30,
               "name":"Konzert",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 18:59:33",
               "updated_at":"2018-12-10 18:59:33"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":32,
               "name":"Ticket erforderlich",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-03-08 21:27:58",
               "updated_at":"2020-03-08 21:27:58"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            {
               "id":797,
               "name":"Eintritt",
               "info_text":null,
               "created_at":"2020-07-21 07:57:58",
               "updated_at":"2020-07-21 07:57:58",
               "prices":[
                  {
                     "id":2096,
                     "price":21,
                     "valid_for":null,
                     "created_at":"2020-07-21 07:57:58",
                     "updated_at":"2020-07-21 07:57:58",
                     "price_type":{
                        "id":7,
                        "name":"Vorverkauf",
                        "sorting":500,
                        "created_at":"2019-01-20 22:50:04",
                        "updated_at":"2019-01-20 22:50:04"
                     }
                  },
                  {
                     "id":2097,
                     "price":19.5,
                     "valid_for":"erm\u00e4\u00dfigt",
                     "created_at":"2020-07-21 07:57:58",
                     "updated_at":"2020-07-21 07:57:58",
                     "price_type":{
                        "id":7,
                        "name":"Vorverkauf",
                        "sorting":500,
                        "created_at":"2019-01-20 22:50:04",
                        "updated_at":"2019-01-20 22:50:04"
                     }
                  },
                  {
                     "id":2098,
                     "price":23,
                     "valid_for":null,
                     "created_at":"2020-07-21 07:57:58",
                     "updated_at":"2020-07-21 07:57:58",
                     "price_type":{
                        "id":8,
                        "name":"Abendkasse",
                        "sorting":600,
                        "created_at":"2019-01-20 22:50:21",
                        "updated_at":"2019-01-20 22:50:21"
                     }
                  },
                  {
                     "id":2099,
                     "price":21.5,
                     "valid_for":"erm\u00e4\u00dfigt",
                     "created_at":"2020-07-21 07:57:58",
                     "updated_at":"2020-07-21 07:57:58",
                     "price_type":{
                        "id":8,
                        "name":"Abendkasse",
                        "sorting":600,
                        "created_at":"2019-01-20 22:50:21",
                        "updated_at":"2019-01-20 22:50:21"
                     }
                  }
               ]
            }
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":8320,
            "score_in_percent":"90.63",
            "points":87,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-03-31 10:45:07",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:33",
            "score_traffic_light_color":"green"
         }
      },
      {
         "id":7140,
         "name":"Au\u00dfer Rand und Band",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-03T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-03T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Herbert Knebels Affentheater, 31\/29,50 Euro (VVK) 33\/31,50 Euro (AK)<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: B\u00fcrgerhaus<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Ba\u00dffeld<br \/>\n                                PLZ: 48291<br \/>\n                                Stadt: Telgte<br \/>\n                                E-Mail: <br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-03-31 10:45:08",
         "updated_at":"2020-03-31 10:45:08",
         "geofence_distance_in_km":10.8518,
         "poi":{
            "id":125,
            "name":"B\u00fcrgerhaus Telgte",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-08-16 15:23:18",
            "updated_at":"2020-07-21 07:22:24",
            "address":{
               "id":165,
               "street":"Bassfeld",
               "house_number":"9",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48291",
               "city":"Telgte",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.98291,
               "longitude":7.78855,
               "created_at":"2018-08-16 15:23:19",
               "updated_at":"2020-07-21 07:22:24"
            },
            "contact_details":{
               "id":173,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 2504 690100",
               "mobile_phone":null,
               "fax":"+49 2504 690109",
               "email":"tourismus@telgte.de",
               "website":"http:\/\/www.telgte.de\/staticsite\/staticsite2.php?menuid=62&topmenu=5",
               "created_at":"2018-08-16 15:23:18",
               "updated_at":"2018-08-16 15:23:18"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":8324,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-03-31 10:45:08",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:33",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7156,
         "name":"Free Care - F\u00fcrsorge",
         "name_2":"ein digitales Projekt der Burg H\u00fclshoff - Center for Literature",
         "start_datetime":"2020-03-31T08:45:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2021-03-31T08:45:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":true,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Eigentlich war ein Jahr voller Lesungen und Konzerte und Audiowalks und Installationen und Symposien UND UND UND geplant, um \u00fcber das zu sprechen, wor\u00fcber nun, angesichts der Pandemie, alle sprechen: F\u00fcrsorge. Keine Sorge. Das Center for Literature plant es noch immer. Oder vielleicht legen sie jetzt erst richtig los. Weiterhin auf der Suche nach neuen Formaten und neuen gesellschaftlichen Formatierungen starten sie das hier. Als Aktion f\u00fcr alle, als co-temporary art.<br><br>Carefree ist derzeit wohl niemand. Also andersrum: <b>free care. \u2013 Eine Versorgung mit k\u00fcnstlerischen Carepaketen aus Text, Video, Audio, Game, egal, auf jedem Fall in dem Medium, das uns allen geh\u00f6rt: in der Sprache.<\/b><\/p><p>free care ist ein digitales Projekt von Burg H\u00fclshoff \u2013 Center for Literature in Kooperation mit zahlreichen K\u00fcnstler*innen, Initiativen und Institutionen.<br><\/p>",
         "external_link":"http:\/\/www.burg-huelshoff.de\/programm\/free-care\/intro",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-04-01 08:59:03",
         "updated_at":"2020-04-01 11:03:06",
         "geofence_distance_in_km":9.5905,
         "poi":{
            "id":29,
            "name":"Burg H\u00fclshoff",
            "name_2":null,
            "description_text":"Die Wasserburg H\u00fclshoff ist die Geburtst\u00e4tte der ber\u00fchmten Dichterin Annette von Droste zu H\u00fclshoff. Die Burg liegt in einem weitl\u00e4ufigen Park, umgeben von Gr\u00e4ften. Im Erdgescho\u00df gibt das Droste-Museum Einblicke in die Zeit des Klassizismus und des Biedermeier.",
            "created_at":"2018-05-24 00:13:32",
            "updated_at":"2020-08-31 11:15:10",
            "address":{
               "id":29,
               "street":"Schonebeck",
               "house_number":"6",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48329",
               "city":"Havixbeck",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.97014,
               "longitude":7.503851,
               "created_at":"2018-05-24 00:13:33",
               "updated_at":"2019-02-04 11:40:10"
            },
            "contact_details":{
               "id":29,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"02534 1052",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@burg-huelshoff.de",
               "website":"http:\/\/www.burg-huelshoff.de\/besuch\/burg-huelshoff",
               "created_at":"2018-05-24 00:13:32",
               "updated_at":"2019-02-04 11:40:09"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":61,
               "name":"Burg H\u00fclshoff - Center for Literature",
               "created_at":"2020-04-01 08:55:21",
               "updated_at":"2020-04-01 08:55:21"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":1,
               "name":"Kulturb\u00fcro",
               "created_at":"2018-04-24 13:52:48",
               "updated_at":"2020-02-03 17:26:32"
            },
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":16,
               "name":"Festival",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-07-24 14:46:52",
               "updated_at":"2018-07-24 14:46:52"
            },
            {
               "id":26,
               "name":"Lesung",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-07 17:41:10",
               "updated_at":"2018-12-07 17:41:10"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":38,
               "name":"virtuell",
               "font_awesome_icon":"fas fa-desktop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-03-23 10:31:53",
               "updated_at":"2020-03-23 10:31:53"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":8441,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-04-01 08:59:03",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:34",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7222,
         "name":"50 Jahre Ton Steine Scherben",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-04T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-04T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"mit Kai und Funky, 23 Euro (VVK)<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: Sputnikhalle<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Am Hawerkamp <br \/>\n                                PLZ: 48155<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: info@sputnikhalle.de<br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-04-15 10:45:11",
         "updated_at":"2020-04-15 10:45:11",
         "geofence_distance_in_km":0.5547,
         "poi":{
            "id":287,
            "name":"Sputnikhalle",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2019-02-05 16:05:53",
            "updated_at":"2019-02-05 16:05:53",
            "address":{
               "id":327,
               "street":"Am Hawerkamp",
               "house_number":"31",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48155",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9445,
               "longitude":7.638828,
               "created_at":"2019-02-05 16:05:54",
               "updated_at":"2019-02-05 16:05:54"
            },
            "contact_details":{
               "id":338,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-02-05 16:05:53",
               "updated_at":"2019-02-05 16:05:53"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":9232,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-04-15 10:45:11",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:36",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7349,
         "name":"Online-Seminarreihe K\u00fcnstliche Intelligenz",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-30T17:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-30T19:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Schlagw\u00f6rter wie Industrie 4.0 oder Smart Factory sind in den letzten Jahren zum Inbegriff der digitalen Transformation bei fertigenden Unternehmen geworden. Im Zuge der Entwicklung hin zur Industrie 4.0 fallen beachtliche Datenmengen an, die enormes Potenzial bieten, um die Qualit\u00e4t und Prozesse rund um die Fertigung von Produkten zu optimieren. Nicht von ungef\u00e4hr gelten Daten als eigenst\u00e4ndiger Produktionsfaktor neben Kapital und Arbeit. Um das Datenpotenzial vollst\u00e4ndig auszusch\u00f6pfen, sind die zentralen Eigenschaften von Schl\u00fcsseltechnologien wie K\u00fcnstlicher Intelligenz (KI) und Machine Learning gefordert.<\/p><p>Doch was bedeutet der Begriff KI \u00fcberhaupt? Was sind die relevanten KI-Technologien f\u00fcr Produktionsunternehmen? Welche Einsatzfelder f\u00fcr KI gibt es f\u00fcr produzierende Unternehmen bereits heute und wie sehen konkrete Anwendungsf\u00e4lle aus? Welche Voraussetzungen m\u00fcssen gegeben sein, damit der breite KI-Einsatz tats\u00e4chlich stattfinden kann?<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/3ed8H4k",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-07-07 11:28:30",
         "updated_at":"2020-07-07 11:28:30",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":1,
               "name":"IHK Nord Westfalen",
               "created_at":"2018-07-24 14:54:27",
               "updated_at":"2018-07-24 14:54:27"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":14,
               "name":"Digitalisierung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-code-branch",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:39:33",
               "updated_at":"2018-09-20 12:48:21"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10042,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-07-07 11:28:30",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:40",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7355,
         "name":"Einsteigerseminar f\u00fcr Gr\u00fcnderinnen und Gr\u00fcnder",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-09T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-09T17:30:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Sie haben sich immer mal wieder mit der Idee besch\u00e4ftigt, sich selbstst\u00e4ndig zu machen? Sie haben Ideen, Informationen und Fragen gesammelt? Sie halten die Selbstst\u00e4ndigkeit f\u00fcr eine interessante berufliche Perspektive? Dann ist es Zeit, das Thema ganz gezielt anzugehen.<\/p><p>Experten vermitteln in dieser Veranstaltung was Sie wissen sollten, um erfolgreich in M\u00fcnster zu gr\u00fcnden. Sie erfahren, was ein Gr\u00fcndungskonzept ist und wie Sie es erstellen. Sie erhalten einen detaillierten \u201eFahrplan\u201c f\u00fcr Ihre Gr\u00fcndung. Sie erfahren, welche F\u00f6rdermittel und Unterst\u00fctzung es gibt. Und Sie lernen die Institutionen kennen, die Sie auf Ihrem weiteren Weg in die Selbstst\u00e4ndigkeit in M\u00fcnster unterst\u00fctzen.<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.muenster-gruendet.de\/veranstaltungen\/einsteigerseminar-8-2020\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-07-07 11:34:00",
         "updated_at":"2020-08-11 10:24:53",
         "geofence_distance_in_km":3.8958,
         "poi":{
            "id":566,
            "name":"Technologiehof M\u00fcnster",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2019-03-25 15:13:03",
            "updated_at":"2019-03-25 15:13:03",
            "address":{
               "id":609,
               "street":"Mendelstra\u00dfe",
               "house_number":"11",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48149",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.969919,
               "longitude":7.593585,
               "created_at":"2019-03-25 15:13:04",
               "updated_at":"2019-03-25 15:13:04"
            },
            "contact_details":{
               "id":622,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-03-25 15:13:03",
               "updated_at":"2019-03-25 15:13:03"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":70,
               "name":"m\u00fcnster gr\u00fcndet",
               "created_at":"2020-08-11 10:19:08",
               "updated_at":"2020-08-11 10:19:08"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10048,
            "score_in_percent":"65.63",
            "points":63,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-07-07 11:34:00",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:41",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7389,
         "name":"Info-Nachmittag f\u00fcr Existenzgr\u00fcnderInnen - Digital",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-28T16:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-28T17:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Die Gr\u00fcndung eines eigenen Betriebes sollte im Vorfeld gut vorbereitet werden. Im Rahmen dieser Online-Veranstaltung des Handwerkskammer M\u00fcnster werden Antworten auf die wichtigsten Fragen geliefert: Was geh\u00f6rt in einen Businessplan? Welche F\u00f6rderprogramme kann ich in Anspruch nehmen? Wie sieht die betriebliche und private Absicherung aus? Und welche Anmeldeformalit\u00e4ten kommen auf mich zu?<\/p><p>Dieses einst\u00fcndige Online-Seminar soll Gr\u00fcnderinnen und Gr\u00fcndern einen Einstieg ins Thema und einen \u00dcberblick \u00fcber die n\u00e4chsten Schritte bieten.<\/p><p>Referent ist Norbert Kortenjan, betriebswirtschaftlicher Berater der Handwerkskammer M\u00fcnster.<\/p><p>Anmeldung: bis zu drei Werktage vor dem Termin online\/telefonisch\/per E-Mail bei Marion Franke (0251 5203-202, marion.franke@hwk-muenster.de) unter Angabe der Kontaktdaten und des Gewerbes, in dem eine Gr\u00fcndung geplant ist.<\/p><p>Die Zugangs-Daten erhalten die Teilnehmerinnen und Teilnehmer rechtzeitig vor der Veranstaltung per Mail.\u00a0<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.hwk-muenster.de\/de\/presse-medien\/newsroom\/info-nachmittag-fuer-existenzgruender-digital-1455",
         "external_ticket_link":"https:\/\/www.hwk-muenster.de\/de\/presse-medien\/newsroom\/info-nachmittag-fuer-existenzgruender-digital-1455",
         "created_at":"2020-07-30 16:38:08",
         "updated_at":"2020-07-30 16:42:28",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":2,
               "name":"Handwerkskammer M\u00fcnster",
               "created_at":"2018-07-24 16:18:42",
               "updated_at":"2018-07-24 16:23:40"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            },
            {
               "id":4,
               "name":"Regionalagentur",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:31",
               "updated_at":"2018-08-17 11:21:42"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10139,
            "score_in_percent":"77.08",
            "points":74,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-07-30 16:38:08",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:42",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7390,
         "name":"Info-Nachmittag f\u00fcr Existenzgr\u00fcnderInnen - Digital",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-12T16:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-12T17:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Die Gr\u00fcndung eines eigenen Betriebes sollte im Vorfeld gut vorbereitet werden. Im Rahmen dieser Online-Veranstaltung des Handwerkskammer M\u00fcnster werden Antworten auf die wichtigsten Fragen geliefert: Was geh\u00f6rt in einen Businessplan? Welche F\u00f6rderprogramme kann ich in Anspruch nehmen? Wie sieht die betriebliche und private Absicherung aus? Und welche Anmeldeformalit\u00e4ten kommen auf mich zu?<\/p><p>Dieses einst\u00fcndige Online-Seminar soll Gr\u00fcnderinnen und Gr\u00fcndern einen Einstieg ins Thema und einen \u00dcberblick \u00fcber die n\u00e4chsten Schritte bieten.<\/p><p>Referent ist Ralph Ewringmann, betriebswirtschaftlicher Berater der Handwerkskammer M\u00fcnster.<\/p><p>Anmeldung: bis zu drei Werktage vor dem Termin online\/telefonisch\/per E-Mail bei Marion Franke (0251 5203-202, marion.franke@hwk-muenster.de) unter Angabe der Kontaktdaten und des Gewerbes, in dem eine Gr\u00fcndung geplant ist.<\/p><p>Die Zugangs-Daten erhalten die Teilnehmerinnen und Teilnehmer rechtzeitig vor der Veranstaltung per Mail.&nbsp;<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.hwk-muenster.de\/de\/presse-medien\/newsroom\/info-nachmittag-fuer-existenzgruender-digital-1456",
         "external_ticket_link":"https:\/\/www.hwk-muenster.de\/de\/presse-medien\/newsroom\/info-nachmittag-fuer-existenzgruender-digital-1456",
         "created_at":"2020-07-30 16:41:21",
         "updated_at":"2020-07-30 16:41:21",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":2,
               "name":"Handwerkskammer M\u00fcnster",
               "created_at":"2018-07-24 16:18:42",
               "updated_at":"2018-07-24 16:23:40"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            },
            {
               "id":4,
               "name":"Regionalagentur",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:31",
               "updated_at":"2018-08-17 11:21:42"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":32,
               "name":"Workshop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:48",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:48"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10140,
            "score_in_percent":"77.08",
            "points":74,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-07-30 16:41:21",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:42",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7391,
         "name":"Info-Nachmittag f\u00fcr Existenzgr\u00fcnder - Digital",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-24T16:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-24T17:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Die Gr\u00fcndung eines eigenen Betriebes sollte im Vorfeld gut vorbereitet werden. Im Rahmen dieser Online-Veranstaltung des Handwerkskammer M\u00fcnster werden Antworten auf die wichtigsten Fragen geliefert: Was geh\u00f6rt in einen Businessplan? Welche F\u00f6rderprogramme kann ich in Anspruch nehmen? Wie sieht die betriebliche und private Absicherung aus? Und welche Anmeldeformalit\u00e4ten kommen auf mich zu?<\/p><p>Dieses einst\u00fcndige Online-Seminar soll Gr\u00fcnderinnen und Gr\u00fcndern einen Einstieg ins Thema und einen \u00dcberblick \u00fcber die n\u00e4chsten Schritte bieten.<\/p><p>Referent ist Christian Zito, betriebswirtschaftlicher Berater der Handwerkskammer M\u00fcnster.<\/p><p>Anmeldung: bis zu drei Werktage vor dem Termin online\/telefonisch\/per E-Mail bei Marion Franke (0251 5203-202, marion.franke@hwk-muenster.de) unter Angabe der Kontaktdaten und des Gewerbes, in dem eine Gr\u00fcndung geplant ist.<\/p><p>Die Zugangs-Daten erhalten die Teilnehmerinnen und Teilnehmer rechtzeitig vor der Veranstaltung per Mail.&nbsp;<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.hwk-muenster.de\/de\/presse-medien\/newsroom\/info-nachmittag-fuer-existenzgruender-digital-1457",
         "external_ticket_link":"https:\/\/www.hwk-muenster.de\/de\/presse-medien\/newsroom\/info-nachmittag-fuer-existenzgruender-digital-1457",
         "created_at":"2020-07-30 16:44:19",
         "updated_at":"2020-07-30 16:44:19",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            },
            {
               "id":4,
               "name":"Regionalagentur",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:31",
               "updated_at":"2018-08-17 11:21:42"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10141,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-07-30 16:44:19",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:42",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7392,
         "name":"Info-Nachmittag f\u00fcr Existenzgr\u00fcnderInnen - Digital",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-16T16:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-16T17:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Die Gr\u00fcndung eines eigenen Betriebes sollte im Vorfeld gut vorbereitet werden. Im Rahmen dieser Online-Veranstaltung des Handwerkskammer M\u00fcnster werden Antworten auf die wichtigsten Fragen geliefert: Was geh\u00f6rt in einen Businessplan? Welche F\u00f6rderprogramme kann ich in Anspruch nehmen? Wie sieht die betriebliche und private Absicherung aus? Und welche Anmeldeformalit\u00e4ten kommen auf mich zu?<\/p><p>Dieses einst\u00fcndige Online-Seminar soll Gr\u00fcnderinnen und Gr\u00fcndern einen Einstieg ins Thema und einen \u00dcberblick \u00fcber die n\u00e4chsten Schritte bieten.<\/p><p>Referent ist Ralph Ewringmann, betriebswirtschaftlicher Berater der Handwerkskammer M\u00fcnster.<\/p><p>Anmeldung: bis zu drei Werktage vor dem Termin online\/telefonisch\/per E-Mail bei Marion Franke (0251 5203-202, marion.franke@hwk-muenster.de) unter Angabe der Kontaktdaten und des Gewerbes, in dem eine Gr\u00fcndung geplant ist.<\/p><p>Die Zugangs-Daten erhalten die Teilnehmerinnen und Teilnehmer rechtzeitig vor der Veranstaltung per Mail.&nbsp;<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.hwk-muenster.de\/de\/presse-medien\/newsroom\/info-nachmittag-fuer-existenzgruender-digital-1458",
         "external_ticket_link":"https:\/\/www.hwk-muenster.de\/de\/presse-medien\/newsroom\/info-nachmittag-fuer-existenzgruender-digital-1458",
         "created_at":"2020-07-30 16:45:56",
         "updated_at":"2020-07-30 16:45:56",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":2,
               "name":"Handwerkskammer M\u00fcnster",
               "created_at":"2018-07-24 16:18:42",
               "updated_at":"2018-07-24 16:23:40"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            },
            {
               "id":4,
               "name":"Regionalagentur",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:31",
               "updated_at":"2018-08-17 11:21:42"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":23,
               "name":"Eintritt frei \/ kostenlos",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-09 17:39:00",
               "updated_at":"2019-01-17 06:51:46"
            },
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10142,
            "score_in_percent":"77.08",
            "points":74,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-07-30 16:45:56",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:42",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7409,
         "name":"Info-Nachmittag f\u00fcr Existenzgr\u00fcnder \u2013 Online-Seminar kurz & kompakt",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-12T16:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-12T17:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Die Handwerkskammer M\u00fcnster bietet mit dem Info-Nachmittag einen guten Einstieg in das Thema Selbstst\u00e4ndigkeit. Mit einem nachvollziehbaren und aussagekr\u00e4ftigen Unternehmenskonzept f\u00e4llt oft auch die Finanzierung durch Kreditinstitute f\u00fcr Existenzgr\u00fcnder positiv aus. Dar\u00fcber hinaus muss sich der Gr\u00fcnder intensiv mit den Themenbereichen Gewerberecht, Steuern, Versicherungen, Berufsgenossenschaften und vielen anderen besch\u00e4ftigen.<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/2DTvWnl",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-08-12 12:34:00",
         "updated_at":"2020-08-12 12:34:00",
         "geofence_distance_in_km":1.5961,
         "poi":{
            "id":45,
            "name":"Handwerkskammer M\u00fcnster",
            "name_2":null,
            "description_text":"<ul><li>Aktuelle&nbsp; und vielf\u00e4ltige Informationen f\u00fcr das Handwerk zur Corona-Krise unter:&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.hwk-muenster.de\/de\/service-center\/informationen-zum-corona-virus\">https:\/\/www.hwk-muenster.de\/coronavirus<\/a><\/li><\/ul>",
            "created_at":"2018-07-26 10:26:09",
            "updated_at":"2020-06-26 11:09:26",
            "address":{
               "id":71,
               "street":"Bismarckallee",
               "house_number":"1",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48151",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.955908,
               "longitude":7.618934,
               "created_at":"2018-07-26 10:26:09",
               "updated_at":"2018-07-26 10:26:09"
            },
            "contact_details":{
               "id":72,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 251 5203-0",
               "mobile_phone":null,
               "fax":"+49 251 5203-106",
               "email":"info@hwk-muenster.de",
               "website":"http:\/\/www.hwk-muenster.de",
               "created_at":"2018-07-26 10:26:09",
               "updated_at":"2018-07-26 10:26:09"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":2,
               "name":"Handwerkskammer M\u00fcnster",
               "created_at":"2018-07-24 16:18:42",
               "updated_at":"2018-07-24 16:23:40"
            },
            {
               "id":70,
               "name":"m\u00fcnster gr\u00fcndet",
               "created_at":"2020-08-11 10:19:08",
               "updated_at":"2020-08-11 10:19:08"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":32,
               "name":"Workshop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:48",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:48"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10162,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-08-12 12:34:00",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:43",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7410,
         "name":"Jurysitzung \u201eGr\u00fcnderstipendium.NRW\u201c",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-27T09:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-27T12:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Das Gr\u00fcnderstipendium.NRW unterst\u00fctzt angehende Gr\u00fcnderinnen und Gr\u00fcnder und Teams bis zu drei Personen, die zum Antragszeitpunkt noch kein Jahr gegr\u00fcndet haben mit 1.000 Euro pro Monat pro Person f\u00fcr max. 12 Monate. Entscheidend ist eine innovative Gesch\u00e4ftsidee. Voraussetzung f\u00fcr eine Bewerbung ist die Einreichung eines aussagekr\u00e4ftigen Ideenpapiers an das Gr\u00fcndungsnetzwerk m\u00fcnster-gr\u00fcndet!<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/3gQLoz9",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-08-12 12:35:36",
         "updated_at":"2020-08-12 12:35:37",
         "geofence_distance_in_km":0.3075,
         "poi":{
            "id":14,
            "name":"Digital Hub m\u00fcnsterLAND",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p>Der Hub ist Teil der F\u00f6rderinitiative \"DWNRW-Hubs\". Die Kernidee ist, dass kreative Startups mit etablierten Unternehmen innovative digitale Gesch\u00e4ftsmodell und -prozesse vorantreiben. Am Standort am Hafen in M\u00fcnster bietet der Hub, neben Coworking-Space und ein Fabrikations-Labor, die M\u00f6glichkeit f\u00fcr Vernetzungsevents.&nbsp;<\/p>",
            "created_at":"2018-04-27 11:51:31",
            "updated_at":"2018-04-27 11:51:31",
            "address":{
               "id":14,
               "street":"Hafenweg",
               "house_number":"16",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48155",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.952171,
               "longitude":7.640601,
               "created_at":"2018-04-27 11:51:31",
               "updated_at":"2018-04-27 11:51:31"
            },
            "contact_details":{
               "id":14,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-04-27 11:51:31",
               "updated_at":"2018-04-27 11:51:31"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":70,
               "name":"m\u00fcnster gr\u00fcndet",
               "created_at":"2020-08-11 10:19:08",
               "updated_at":"2020-08-11 10:19:08"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10163,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-08-12 12:35:36",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:43",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7411,
         "name":"Orientierungsveranstaltung f\u00fcr Gr\u00fcndungsinteressierte",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-09T09:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-09T12:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Sie haben eine interessante Gr\u00fcndungsidee&nbsp; und m\u00f6chten sich selbstst\u00e4ndig machen?&nbsp; Die Orientierungsveranstaltung gibt Ihnen einen&nbsp; umfassenden \u00dcberblick \u00fcber alle Angebote in M\u00fcnster und \u00fcber \u00f6ffentliche F\u00f6rdermittel.<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/2FaKcss",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-08-12 12:37:27",
         "updated_at":"2020-08-12 12:38:29",
         "geofence_distance_in_km":3.8958,
         "poi":{
            "id":566,
            "name":"Technologiehof M\u00fcnster",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2019-03-25 15:13:03",
            "updated_at":"2019-03-25 15:13:03",
            "address":{
               "id":609,
               "street":"Mendelstra\u00dfe",
               "house_number":"11",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48149",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.969919,
               "longitude":7.593585,
               "created_at":"2019-03-25 15:13:04",
               "updated_at":"2019-03-25 15:13:04"
            },
            "contact_details":{
               "id":622,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-03-25 15:13:03",
               "updated_at":"2019-03-25 15:13:03"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":44,
               "name":"Agentur f\u00fcr Arbeit M\u00fcnster",
               "created_at":"2019-03-25 14:56:39",
               "updated_at":"2019-03-25 14:56:39"
            },
            {
               "id":70,
               "name":"m\u00fcnster gr\u00fcndet",
               "created_at":"2020-08-11 10:19:08",
               "updated_at":"2020-08-11 10:19:08"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":32,
               "name":"Workshop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:48",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:48"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            {
               "id":810,
               "name":"Kostenfrei",
               "info_text":null,
               "created_at":"2020-08-12 12:38:28",
               "updated_at":"2020-08-12 12:38:29",
               "prices":[
                  {
                     "id":2129,
                     "price":0,
                     "valid_for":null,
                     "created_at":"2020-08-12 12:38:29",
                     "updated_at":"2020-08-12 12:38:29",
                     "price_type":{
                        "id":9,
                        "name":"Erwachsene",
                        "sorting":50,
                        "created_at":"2019-02-05 23:19:07",
                        "updated_at":"2019-02-05 23:19:07"
                     }
                  }
               ]
            }
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10164,
            "score_in_percent":"91.67",
            "points":88,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-08-12 12:37:27",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:43",
            "score_traffic_light_color":"green"
         }
      },
      {
         "id":7412,
         "name":"Einsteigerseminar 8\/2020",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-09T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-09T17:30:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Stellen Sie Ihre Tr\u00e4ume auf die F\u00fc\u00dfe.<\/p><p>Sie haben sich immer mal wieder mit der Idee besch\u00e4ftigt, sich selbstst\u00e4ndig zu machen? Sie haben Ideen, Informationen und Fragen gesammelt? Sie halten die Selbstst\u00e4ndigkeit f\u00fcr eine interessante berufliche Perspektive? Dann ist es Zeit, das Thema ganz gezielt anzugehen.<\/p><p>Experten vermitteln in dieser Veranstaltung was Sie wissen sollten, um erfolgreich in M\u00fcnster zu gr\u00fcnden. Sie erfahren, was ein Gr\u00fcndungskonzept ist und wie Sie es erstellen. Sie erhalten einen detaillierten \u201eFahrplan\u201c f\u00fcr Ihre Gr\u00fcndung. Sie erfahren, welche F\u00f6rdermittel und Unterst\u00fctzung es gibt. Und Sie lernen die Institutionen kennen, die Sie auf Ihrem weiteren Weg in die Selbstst\u00e4ndigkeit in M\u00fcnster unterst\u00fctzen.<\/p><p>Die Teilnehmerzahl ist begrenzt.<\/p><p>Melden Sie sich daher rechtzeitig zu Ihrem Wunschtermin an!<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/3h1LxQg",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-08-12 12:40:04",
         "updated_at":"2020-08-25 17:36:35",
         "geofence_distance_in_km":3.8958,
         "poi":{
            "id":566,
            "name":"Technologiehof M\u00fcnster",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2019-03-25 15:13:03",
            "updated_at":"2019-03-25 15:13:03",
            "address":{
               "id":609,
               "street":"Mendelstra\u00dfe",
               "house_number":"11",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48149",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.969919,
               "longitude":7.593585,
               "created_at":"2019-03-25 15:13:04",
               "updated_at":"2019-03-25 15:13:04"
            },
            "contact_details":{
               "id":622,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-03-25 15:13:03",
               "updated_at":"2019-03-25 15:13:03"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":70,
               "name":"m\u00fcnster gr\u00fcndet",
               "created_at":"2020-08-11 10:19:08",
               "updated_at":"2020-08-11 10:19:08"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":32,
               "name":"Workshop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:48",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:48"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            {
               "id":811,
               "name":"Kostenfrei",
               "info_text":null,
               "created_at":"2020-08-12 12:40:31",
               "updated_at":"2020-08-12 12:40:32",
               "prices":[
                  {
                     "id":2130,
                     "price":0,
                     "valid_for":null,
                     "created_at":"2020-08-12 12:40:32",
                     "updated_at":"2020-08-12 12:40:32",
                     "price_type":{
                        "id":9,
                        "name":"Erwachsene",
                        "sorting":50,
                        "created_at":"2019-02-05 23:19:07",
                        "updated_at":"2019-02-05 23:19:07"
                     }
                  }
               ]
            }
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10165,
            "score_in_percent":"91.67",
            "points":88,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-08-12 12:40:04",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:43",
            "score_traffic_light_color":"green"
         }
      },
      {
         "id":7413,
         "name":"Info-Nachmittag f\u00fcr Existenzgr\u00fcnder \u2013 Online-Seminar kurz & kompakt",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-24T16:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-24T17:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Die Handwerkskammer M\u00fcnster bietet mit dem Info-Nachmittag einen guten Einstieg in das Thema Selbstst\u00e4ndigkeit. Mit einem nachvollziehbaren und aussagekr\u00e4ftigen Unternehmenskonzept f\u00e4llt oft auch die Finanzierung durch Kreditinstitute f\u00fcr Existenzgr\u00fcnder positiv aus. Dar\u00fcber hinaus muss sich der Gr\u00fcnder intensiv mit den Themenbereichen Gewerberecht, Steuern, Versicherungen, Berufsgenossenschaften und vielen anderen besch\u00e4ftigen.<\/p><p>Wichtiges Gr\u00fcndungswissen wird kompetent und praxisnah von erfahrenen Unternehmensberatern der Handwerkskammer M\u00fcnster vermittelt.<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/3gQMk6D",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-08-12 12:42:26",
         "updated_at":"2020-08-12 12:42:49",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":2,
               "name":"Handwerkskammer M\u00fcnster",
               "created_at":"2018-07-24 16:18:42",
               "updated_at":"2018-07-24 16:23:40"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10166,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-08-12 12:42:26",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:43",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7414,
         "name":"Einsteigerseminar 9\/2020",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-07T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-07T17:30:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Stellen Sie Ihre Tr\u00e4ume auf die F\u00fc\u00dfe.<\/p><p>Sie haben sich immer mal wieder mit der Idee besch\u00e4ftigt, sich selbstst\u00e4ndig zu machen? Sie haben Ideen, Informationen und Fragen gesammelt? Sie halten die Selbstst\u00e4ndigkeit f\u00fcr eine interessante berufliche Perspektive? Dann ist es Zeit, das Thema ganz gezielt anzugehen.<\/p><p>Experten vermitteln in dieser Veranstaltung was Sie wissen sollten, um erfolgreich in M\u00fcnster zu gr\u00fcnden. Sie erfahren, was ein Gr\u00fcndungskonzept ist und wie Sie es erstellen. Sie erhalten einen detaillierten \u201eFahrplan\u201c f\u00fcr Ihre Gr\u00fcndung. Sie erfahren, welche F\u00f6rdermittel und Unterst\u00fctzung es gibt. Und Sie lernen die Institutionen kennen, die Sie auf Ihrem weiteren Weg in die Selbstst\u00e4ndigkeit in M\u00fcnster unterst\u00fctzen.<\/p><p>Die Teilnehmerzahl ist begrenzt.<\/p><p>Melden Sie sich daher rechtzeitig zu Ihrem Wunschtermin an!<\/p><p><br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/3afqveG",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-08-12 12:43:57",
         "updated_at":"2020-08-25 17:35:53",
         "geofence_distance_in_km":1.6998,
         "poi":{
            "id":43,
            "name":"IHK Nord Westfalen",
            "name_2":null,
            "description_text":"<ul><li>IHK-Finanzierungshotline 0251 707-110 zeitweise auch am Wochenende<\/li><li>Alle Informationsangebote unter<a href=\"https:\/\/www.ihk-nordwestfalen.de\/coronavirus\" target=\"_blank\"> www.ihk-nordwestfalen.de\/coronavirus<\/a><br><\/li><\/ul>",
            "created_at":"2018-07-23 16:36:00",
            "updated_at":"2020-06-26 11:09:26",
            "address":{
               "id":43,
               "street":"Sentmaringer Weg",
               "house_number":"61",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48151",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.944336,
               "longitude":7.616373,
               "created_at":"2018-07-23 16:36:00",
               "updated_at":"2018-07-23 16:38:22"
            },
            "contact_details":{
               "id":44,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 251 7070",
               "mobile_phone":null,
               "fax":"+49 251 707-368",
               "email":"infocenter@ihk-nordwestfalen.de",
               "website":"https:\/\/www.ihk-nordwestfalen.de",
               "created_at":"2018-07-23 16:36:00",
               "updated_at":"2020-04-17 19:46:49"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":70,
               "name":"m\u00fcnster gr\u00fcndet",
               "created_at":"2020-08-11 10:19:08",
               "updated_at":"2020-08-11 10:19:08"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10167,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-08-12 12:43:57",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:43",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7415,
         "name":"Jurysitzung \u201eGr\u00fcnderstipendium.NRW\u201c",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-15T09:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-15T12:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Das Gr\u00fcnderstipendium.NRW unterst\u00fctzt angehende Gr\u00fcnderinnen und Gr\u00fcnder und Teams bis zu drei Personen, die zum Antragszeitpunkt noch kein Jahr gegr\u00fcndet haben mit 1.000 Euro pro Monat pro Person f\u00fcr max. 12 Monate. Entscheidend ist eine innovative Gesch\u00e4ftsidee. Voraussetzung f\u00fcr eine Bewerbung ist die Einreichung eines aussagekr\u00e4ftigen Ideenpapiers an das Gr\u00fcndungsnetzwerk m\u00fcnster-gr\u00fcndet!<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/3ix8j2R",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-08-12 12:46:00",
         "updated_at":"2020-08-12 12:46:07",
         "geofence_distance_in_km":3.2364,
         "poi":{
            "id":54,
            "name":"Wirtschaftsf\u00f6rderung M\u00fcnster GmbH",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-07-26 12:14:07",
            "updated_at":"2018-07-26 13:58:41",
            "address":{
               "id":80,
               "street":"Steinfurter Stra\u00dfe",
               "house_number":"60a",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48149",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.971762,
               "longitude":7.609392,
               "created_at":"2018-07-26 12:14:07",
               "updated_at":"2018-07-26 12:14:21"
            },
            "contact_details":{
               "id":81,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 251 68642-0",
               "mobile_phone":null,
               "fax":"+49 251 68642-19",
               "email":"info@wfm-muenster.de",
               "website":"https:\/\/www.wfm-muenster.de",
               "created_at":"2018-07-26 12:14:07",
               "updated_at":"2018-07-26 12:14:07"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":70,
               "name":"m\u00fcnster gr\u00fcndet",
               "created_at":"2020-08-11 10:19:08",
               "updated_at":"2020-08-11 10:19:08"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":32,
               "name":"Workshop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:48",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:48"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10168,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-08-12 12:46:01",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:43",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7416,
         "name":"Info-Nachmittag f\u00fcr Existenzgr\u00fcnder \u2013 Online-Seminar kurz & kompakt",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-16T16:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-17T17:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Die Handwerkskammer M\u00fcnster bietet mit dem Info-Nachmittag einen guten Einstieg in das Thema Selbstst\u00e4ndigkeit. Mit einem nachvollziehbaren und aussagekr\u00e4ftigen Unternehmenskonzept f\u00e4llt oft auch die Finanzierung durch Kreditinstitute f\u00fcr Existenzgr\u00fcnder positiv aus. Dar\u00fcber hinaus muss sich der Gr\u00fcnder intensiv mit den Themenbereichen Gewerberecht, Steuern, Versicherungen, Berufsgenossenschaften und vielen anderen besch\u00e4ftigen.<\/p><p><br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/3fLkV4F",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-08-12 12:46:57",
         "updated_at":"2020-08-12 12:46:57",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":2,
               "name":"Handwerkskammer M\u00fcnster",
               "created_at":"2018-07-24 16:18:42",
               "updated_at":"2018-07-24 16:23:40"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10169,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-08-12 12:46:57",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:43",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7436,
         "name":"DIALOG Fachkr\u00e4ftesicherung digital: Online-Bewerbungsgespr\u00e4ch und Online-Onboarding",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-29T15:30:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-29T16:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>F\u00fchren auch Sie Bewerbungsgespr\u00e4che in Zeiten von Corona online durch? Und wie gelingt eine gute Einarbeitung von neuen Mitarbeitern und Mitarbeiterinnen auf Distanz oder wenn diese vielleicht direkt ins Homeoffice gehen? Der 13. DIALOG Fachkr\u00e4ftesicherung nimmt das Online-Recruiting und Online-Onboarding in den Blick.<\/p><p>Reservieren Sie sich den Termin in Ihrem Kalender und freuen Sie sich auf spannende fachliche Impulse und Erfahrungsberichte aus der betrieblichen Praxis!<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/34Kvzqq",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-08-27 16:01:54",
         "updated_at":"2020-08-27 16:01:55",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":43,
               "name":"wfc Wirtschaftsf\u00f6rderung Kreis Coesfeld GmbH",
               "created_at":"2019-03-04 13:52:51",
               "updated_at":"2019-03-04 13:52:51"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            },
            {
               "id":32,
               "name":"Workshop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:48",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:48"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":14,
               "name":"Digitalisierung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-code-branch",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:39:33",
               "updated_at":"2018-09-20 12:48:21"
            },
            {
               "id":12,
               "name":"Fachkr\u00e4fte",
               "font_awesome_icon":"far fa-handshake",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:38:34",
               "updated_at":"2018-09-20 12:45:31"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10306,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-08-27 16:01:54",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:44",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7440,
         "name":"Den Wert des Unternehmens steigern - Fitnessprogramm f\u00fcr die Nachfolge",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-29T18:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-29T19:30:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>\u201cWer in 10 Jahren die unternehmerische Nachfolge geregelt haben will, denkt heute noch wenig dar\u00fcber nach.\u201c Eine Aussage, die f\u00fcr viele Inhaber mittest\u00e4ndischer Unternehmen leider vielfach immer noch zutrifft.<\/p><p><br><\/p><p>Dabei sind es Unternehmer doch gewohnt, fr\u00fchzeitig und tatkr\u00e4ftig Weichen f\u00fcr die Zukunft zu stellen. Systematisch Unternehmenswert aufzubauen ist dabei eine ganz entscheidende Weichenstellung. Denn schlie\u00dflich soll etwas Wertvolles an Familien-Nachfolger \u00fcbergeben oder beim Verkauf an Dritte ein hoher Preis erzielt werden. Vielleicht ist dieser Schritt auch als Teil der eigenen Altersversorgung gedacht. Es geht also um den fr\u00fchzeitigen Aufbau eines Unternehmenswertes und entsprechender Finanzstruktur, um zu gegebener Zeit optimal vorbereitet zu sein.<\/p><p>Referent: Hilmar Welpelo | Welpelo Management Consulting<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/34F0uoe",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-08-27 16:08:37",
         "updated_at":"2020-08-27 16:08:37",
         "geofence_distance_in_km":18.6988,
         "poi":{
            "id":2274,
            "name":"Landhotel & Cafe Bartmann",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2020-05-12 11:50:43",
            "updated_at":"2020-08-21 15:38:08",
            "address":{
               "id":2337,
               "street":"Bracht",
               "house_number":"3",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48324",
               "city":"Sendenhorst",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.82602,
               "longitude":7.82479,
               "created_at":"2020-05-12 11:50:43",
               "updated_at":"2020-05-12 11:50:43"
            },
            "contact_details":{
               "id":2373,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"025261228",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@landhotel-bartmann.de",
               "website":"http:\/\/www.landhotel-bartmann.de",
               "created_at":"2020-05-12 11:50:43",
               "updated_at":"2020-05-12 11:50:43"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":38,
               "name":"gfw Gesellschaft f\u00fcr Wirtschaftsf\u00f6rderung im Kreis Warendorf mbH",
               "created_at":"2018-08-10 20:59:16",
               "updated_at":"2018-08-10 20:59:16"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            },
            {
               "id":32,
               "name":"Workshop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:48",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:48"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":12,
               "name":"Fachkr\u00e4fte",
               "font_awesome_icon":"far fa-handshake",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:38:34",
               "updated_at":"2018-09-20 12:45:31"
            },
            {
               "id":15,
               "name":"Qualit\u00e4t, Kosten und Ressourcen",
               "font_awesome_icon":"fas fa-chart-line",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:40:43",
               "updated_at":"2019-03-04 13:59:49"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10310,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-08-27 16:08:37",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:44",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7472,
         "name":"Einblicke in die Welt der Lackkunst  ",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-09T12:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-30T18:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: Museum f\u00fcr Lackkunst<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Windthorststra\u00dfe<br \/>\n                                PLZ: 48143<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: ruth.rasche@coatings.basf.org<br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:07",
         "updated_at":"2020-09-07 10:45:07",
         "geofence_distance_in_km":1.0902,
         "poi":{
            "id":116,
            "name":"Museum f\u00fcr Lackkunst",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p>Das Museum f\u00fcr Lackkunst in M\u00fcnster zeigt in seiner weltweit einzigartigen Sammlung Objekte aus \u00fcber zwei Jahrtausenden. Dabei wird in der Ausstellung besonders die Lackkunst aus Ostasien, Europa und der islamischen Welt thematisiert.<br><\/p>",
            "created_at":"2018-08-16 14:31:27",
            "updated_at":"2020-08-28 07:12:24",
            "address":{
               "id":156,
               "street":"Windthorststra\u00dfe",
               "house_number":"26",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48143",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.957748,
               "longitude":7.631248,
               "created_at":"2018-08-16 14:31:27",
               "updated_at":"2019-02-05 15:17:47"
            },
            "contact_details":{
               "id":164,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 (0)251 418510",
               "mobile_phone":null,
               "fax":"+49 (0)251 4185120",
               "email":"georg.schomacher@partners.basf.com",
               "website":"https:\/\/www.museum-fuer-lackkunst.de",
               "created_at":"2018-08-16 14:31:27",
               "updated_at":"2019-02-05 15:17:47"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10411,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:07",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:45",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7473,
         "name":"Wahrheit und T\u00e4uschung",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-10T12:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-29T17:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Digitale Sonderausstellung, 5 Euro (TK)<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                --------------------<br \/>\r\n<br \/>\r\n                                Organisator: <br \/>\r\n                                Ort: Burg H\u00fclshoff<br \/>\r\n                                Stra\u00dfe: Schonebeck<br \/>\r\n                                PLZ: 48329<br \/>\r\n                                Stadt: Havixbeck<br \/>\r\n                                E-Mail: <br \/>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:07",
         "updated_at":"2020-09-08 08:18:07",
         "geofence_distance_in_km":9.5905,
         "poi":{
            "id":29,
            "name":"Burg H\u00fclshoff",
            "name_2":null,
            "description_text":"Die Wasserburg H\u00fclshoff ist die Geburtst\u00e4tte der ber\u00fchmten Dichterin Annette von Droste zu H\u00fclshoff. Die Burg liegt in einem weitl\u00e4ufigen Park, umgeben von Gr\u00e4ften. Im Erdgescho\u00df gibt das Droste-Museum Einblicke in die Zeit des Klassizismus und des Biedermeier.",
            "created_at":"2018-05-24 00:13:32",
            "updated_at":"2020-08-31 11:15:10",
            "address":{
               "id":29,
               "street":"Schonebeck",
               "house_number":"6",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48329",
               "city":"Havixbeck",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.97014,
               "longitude":7.503851,
               "created_at":"2018-05-24 00:13:33",
               "updated_at":"2019-02-04 11:40:10"
            },
            "contact_details":{
               "id":29,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"02534 1052",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@burg-huelshoff.de",
               "website":"http:\/\/www.burg-huelshoff.de\/besuch\/burg-huelshoff",
               "created_at":"2018-05-24 00:13:32",
               "updated_at":"2019-02-04 11:40:09"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":27,
               "name":"Ausstellung",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-07 17:49:11",
               "updated_at":"2018-12-07 17:49:11"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":21,
               "name":"Am Schloss",
               "font_awesome_icon":"fab fa-fort-awesome-alt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-12-07 18:02:55",
               "updated_at":"2018-12-07 18:02:55"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10412,
            "score_in_percent":"69.79",
            "points":67,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:07",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:45",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7507,
         "name":"Context",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-27T11:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-27T23:59:59+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Matinee, Lust auf Lesen<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: Kreativ-Haus<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Diepenbrockstra\u00dfe<br \/>\n                                PLZ: 48145<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: info@kreativ-haus.de<br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:17",
         "updated_at":"2020-09-07 10:45:17",
         "geofence_distance_in_km":1.0632,
         "poi":{
            "id":59,
            "name":"Kreativ-Haus e.V.",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-07-30 14:32:05",
            "updated_at":"2018-07-30 14:32:05",
            "address":{
               "id":85,
               "street":"Diepenbrockstra\u00dfe",
               "house_number":"28",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48145",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.958928,
               "longitude":7.641874,
               "created_at":"2018-07-30 14:32:06",
               "updated_at":"2018-07-30 14:32:06"
            },
            "contact_details":{
               "id":86,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 251 899009-0",
               "mobile_phone":null,
               "fax":"+49 251 899009-42",
               "email":"info@kreativ-haus.de",
               "website":"https:\/\/kreativ-haus.de",
               "created_at":"2018-07-30 14:32:05",
               "updated_at":"2018-07-30 14:32:05"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10446,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:17",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:46",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7510,
         "name":"Tuba-Konzert & Haydn Londoner Sinfonie",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-04T17:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-04T23:45:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":true,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"GrevenKlassik Saison 2020\/2021 in der Tradition der Grevener Aulakonzerte seit 1968,Preise: Abonnement: 102 \u20ac, Einzelpreis: 22 \u20ac, Abendkasse: 26 \u20ac. Verkauf: Buchhandlung Cramer &amp; L\u00f6w Tel. 02571\/97129; Greven Marketing Tel. 02571\/1300 oder online unter www.localticketing.de<br>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":"http:\/\/www.localticketing.de",
         "created_at":"2020-09-07 10:45:18",
         "updated_at":"2020-09-08 08:52:19",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":3054,
            "name":"GBS Ballenlager",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "updated_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "address":{
               "id":3123,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            },
            "contact_details":{
               "id":3242,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":30,
               "name":"Konzert",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 18:59:33",
               "updated_at":"2018-12-10 18:59:33"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":32,
               "name":"Ticket erforderlich",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-03-08 21:27:58",
               "updated_at":"2020-03-08 21:27:58"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10449,
            "score_in_percent":"70.83",
            "points":68,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:19",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:46",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7512,
         "name":"Zauberer Andr\u00e9 Zaubershow zum Mitmachen",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-11T15:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-11T23:59:59+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Wenn Zauberer Andr\u00e9 seine Show gibt, hei\u00dft es f\u00fcr die Kids mehr als blo\u00df zusehen. Von der ersten Minute an, ist hier Mitmachen gefragt. Zum einen ist Andr\u00e9 auf die \u201eMagie\u201c der Kinder angewiesen, damit seine Kunstst\u00fccke \u00fcberhaupt gelingen. Zum anderen passieren ihm auch gerne mal ein paar Missgeschicke und Schnitzer, die nur durch die geballte Zauberkraft der Zuschauer wieder geradegebogen werden k\u00f6nnen. Andr\u00e9s Show ist eine lustige und bunte Mischung aus Klassikern und Eigenkreationen, die perfekt auf ein Kinderpublikum und deren gro\u00dfe Begleiter zurechtgeschnitten ist.<br \/>\n<br \/>\nDas Programm ist f\u00fcr Grundschulkinder geeignet.<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: GBS-Kulturzentrum<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe<br \/>\n                                PLZ: 48268<br \/>\n                                Stadt: Greven<br \/>\n                                E-Mail: <br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:19",
         "updated_at":"2020-09-07 10:45:19",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":728,
            "name":"Kulturzentrum GBS in Greven",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-02-20 08:57:37",
            "updated_at":"2020-02-20 08:57:37",
            "address":{
               "id":783,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-02-20 08:57:38",
               "updated_at":"2020-02-20 08:57:38"
            },
            "contact_details":{
               "id":798,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-02-20 08:57:37",
               "updated_at":"2020-02-20 08:57:37"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10451,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:19",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:46",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7513,
         "name":"Zucchini Sistaz \"Falsche Wimpers -echte Musik\"",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-16T20:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-17T00:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Kulutinitiative Greven: VVK 18 \u20ac, erm. 16 \u20ac, AK 21 \u20ac, erm. 19 \u20ac. Infohotline: Tel. 02571\/1300 oder www.ki-greven.de<br>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:20",
         "updated_at":"2020-09-08 08:58:32",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":3054,
            "name":"GBS Ballenlager",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "updated_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "address":{
               "id":3123,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            },
            "contact_details":{
               "id":3242,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":30,
               "name":"Konzert",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 18:59:33",
               "updated_at":"2018-12-10 18:59:33"
            }
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10452,
            "score_in_percent":"59.38",
            "points":57,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:20",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:46",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7514,
         "name":"Kunsthandwerker-Markt",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-18T11:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-18T18:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Das Kulturzentrum Grevener Baumwollspinnerei dient als Kulisse dieses \u00fcberdachten Kunsthandwerkermarktes mit rund 60 Ausstellern. Au\u00dferdem im Programm: Oldtimer-Ausstellung. Eintritt 2 \u20ac.<br>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:20",
         "updated_at":"2020-09-08 08:57:03",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":3054,
            "name":"GBS Ballenlager",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "updated_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "address":{
               "id":3123,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            },
            "contact_details":{
               "id":3242,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":27,
               "name":"Ausstellung",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-07 17:49:11",
               "updated_at":"2018-12-07 17:49:11"
            },
            {
               "id":25,
               "name":"Markt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:53",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:53"
            }
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10453,
            "score_in_percent":"59.38",
            "points":57,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:20",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:46",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7517,
         "name":"Berlin 21",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-30T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-30T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Kulutinitiative Greven: Angef\u00fchrt von Schlagzeuger Torsten Zwingenberger geht die band auf musikalische Weltreise. VVK 18 \u20ac, erm. 16 \u20ac, AK 21 \u20ac, erm. 19 \u20ac. Infohotline: Tel. 02571\/1300 oder www.ki-greven.de<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: GBS-Kulturzentrum<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe<br \/>\n                                PLZ: 48268<br \/>\n                                Stadt: Greven<br \/>\n                                E-Mail: <br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:22",
         "updated_at":"2020-09-07 10:45:22",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":728,
            "name":"Kulturzentrum GBS in Greven",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-02-20 08:57:37",
            "updated_at":"2020-02-20 08:57:37",
            "address":{
               "id":783,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-02-20 08:57:38",
               "updated_at":"2020-02-20 08:57:38"
            },
            "contact_details":{
               "id":798,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-02-20 08:57:37",
               "updated_at":"2020-02-20 08:57:37"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10456,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:22",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:46",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7522,
         "name":"Katona Twins Internationales Gitarren-Duo",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-08T18:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-09T00:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"GrevenKlassik Saison 2020\/2021 in der Tradition der Grevener Aulakonzerte seit 1968,Preise: Abonnement: 102 \u20ac, Einzelpreis: 22 \u20ac, Abendkasse: 26 \u20ac. Verkauf: Buchhandlung Cramer &amp; L\u00f6w Tel. 02571\/97129; Greven Marketing Tel. 02571\/1300 oder online unter www.localticketing.de<br>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":"http:\/\/www.localticketing.de",
         "created_at":"2020-09-07 10:45:24",
         "updated_at":"2020-09-08 09:04:35",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":3054,
            "name":"GBS Ballenlager",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "updated_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "address":{
               "id":3123,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            },
            "contact_details":{
               "id":3242,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":30,
               "name":"Konzert",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 18:59:33",
               "updated_at":"2018-12-10 18:59:33"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":32,
               "name":"Ticket erforderlich",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-03-08 21:27:58",
               "updated_at":"2020-03-08 21:27:58"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10461,
            "score_in_percent":"70.83",
            "points":68,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:24",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:47",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7524,
         "name":"Pe Werner - Best Of - von A nach Pe",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-13T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-14T00:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Kulutinitiative Greven: Die Singer\/Songwriterin Pe Werner pr\u00e4sentiert ihre Musik als kabarettistischen Liederabend.VVK 22 \u20ac, erm. 20 \u20ac, AK 27 \u20ac, erm. 25 \u20ac. Infohotline: Tel. 02571\/1300 oder www.ki-greven.de<br>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:24",
         "updated_at":"2020-09-08 09:03:00",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":3054,
            "name":"GBS Ballenlager",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "updated_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "address":{
               "id":3123,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            },
            "contact_details":{
               "id":3242,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":24,
               "name":"B\u00fchne",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:07",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:07"
            },
            {
               "id":30,
               "name":"Konzert",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 18:59:33",
               "updated_at":"2018-12-10 18:59:33"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":32,
               "name":"Ticket erforderlich",
               "font_awesome_icon":null,
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-03-08 21:27:58",
               "updated_at":"2020-03-08 21:27:58"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10463,
            "score_in_percent":"69.79",
            "points":67,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:24",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:47",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7525,
         "name":"Tanz auf dem Vulkan",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-15T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-16T00:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Songs der Weimarer Republik<br>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:25",
         "updated_at":"2020-09-08 09:05:15",
         "geofence_distance_in_km":8.8747,
         "poi":{
            "id":3086,
            "name":"Biologische Station",
            "name_2":"Rieselfelder M\u00fcnster",
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2020-09-08 08:49:59",
            "updated_at":"2020-09-08 08:50:12",
            "address":{
               "id":3155,
               "street":"Coerm\u00fchle",
               "house_number":"181",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48157",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.02875,
               "longitude":7.65455,
               "created_at":"2020-09-08 08:49:59",
               "updated_at":"2020-09-08 08:49:59"
            },
            "contact_details":{
               "id":3274,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"+49 (0)251 161760",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@biostation-muenster.de",
               "website":"http:\/\/www.biostation-muenster.org\/",
               "created_at":"2020-09-08 08:49:59",
               "updated_at":"2020-09-08 08:49:59"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":30,
               "name":"Konzert",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 18:59:33",
               "updated_at":"2018-12-10 18:59:33"
            }
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10464,
            "score_in_percent":"43.75",
            "points":42,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:25",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:47",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7527,
         "name":"Unter demselben Mond",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-11-26T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-11-26T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"mit dem Echo-Preistr\u00e4ger Peter Keller<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: Sputnikhalle<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Am Hawerkamp <br \/>\n                                PLZ: 48155<br \/>\n                                Stadt: M\u00fcnster<br \/>\n                                E-Mail: info@sputnikhalle.de<br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:26",
         "updated_at":"2020-09-07 10:45:26",
         "geofence_distance_in_km":0.5547,
         "poi":{
            "id":287,
            "name":"Sputnikhalle",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2019-02-05 16:05:53",
            "updated_at":"2019-02-05 16:05:53",
            "address":{
               "id":327,
               "street":"Am Hawerkamp",
               "house_number":"31",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48155",
               "city":"M\u00fcnster",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9445,
               "longitude":7.638828,
               "created_at":"2019-02-05 16:05:54",
               "updated_at":"2019-02-05 16:05:54"
            },
            "contact_details":{
               "id":338,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2019-02-05 16:05:53",
               "updated_at":"2019-02-05 16:05:53"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10466,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:26",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:47",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7532,
         "name":"Weihnachtsmarkt GBS",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-05T12:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-05T20:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Neben hochwertigem Kunsthandwerk im Ballenlager und der benachbarten Kulturschmiede mit 50 Ausstellern,gibt es ein Weihnachtscaf\u00e9 und einen festlich dekorierten Innenhof mit weihnachtlichen Kl\u00e4ngen.<br>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:28",
         "updated_at":"2020-09-11 11:19:44",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":728,
            "name":"Kulturzentrum GBS in Greven",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-02-20 08:57:37",
            "updated_at":"2020-02-20 08:57:37",
            "address":{
               "id":783,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-02-20 08:57:38",
               "updated_at":"2020-02-20 08:57:38"
            },
            "contact_details":{
               "id":798,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-02-20 08:57:37",
               "updated_at":"2020-02-20 08:57:37"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            }
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10471,
            "score_in_percent":"59.38",
            "points":57,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:28",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:47",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7533,
         "name":"Weihnachtsm\u00e4rchen im Niederort und Weihnachtsmarkt rund um das Ballenlager",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-06T12:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-06T18:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Weihnachtsmarkt rund um das Ballenlager, hochwertiges Kunsthandwerk, Kinderprogramm, Weihnachtsb\u00e4ckerei, Weihnachtscafe. Samstag ab 18 Uhr H\u00fcttenzauber im Innenhof mit Live-Musik. Veranstalter: Greven Marketing<br>",
         "external_link":null,
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:28",
         "updated_at":"2020-09-08 09:08:23",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":3054,
            "name":"GBS Ballenlager",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "updated_at":"2020-09-07 12:51:31",
            "address":{
               "id":3123,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            },
            "contact_details":{
               "id":3242,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-09-07 12:51:31",
               "updated_at":"2020-09-07 12:51:31"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":25,
               "name":"Markt",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-04 23:29:53",
               "updated_at":"2018-12-04 23:29:53"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":2,
               "name":"kinderfreundlich",
               "font_awesome_icon":"fas fa-child",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-04-24 14:27:37",
               "updated_at":"2018-08-17 10:47:48"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10472,
            "score_in_percent":"69.79",
            "points":67,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:28",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:47",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7535,
         "name":"Puppentheater Pulcinella \"Der kleine Drache feiert Weichnachten...\"",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-13T15:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-13T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Kulutinitiative Greven: Ein Mitmachtheaterst\u00fcck mit Handpuppen f\u00fcr Kinder ab 3 Jahren, Dauer ca. 35 Minuten. VVK\/TK 5 \u20ac. Infohotline: Tel. 02571\/1300 oder www.ki-greven.de<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: GBS-Kulturzentrum<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe<br \/>\n                                PLZ: 48268<br \/>\n                                Stadt: Greven<br \/>\n                                E-Mail: <br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:29",
         "updated_at":"2020-09-07 10:45:29",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":728,
            "name":"Kulturzentrum GBS in Greven",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-02-20 08:57:37",
            "updated_at":"2020-02-20 08:57:37",
            "address":{
               "id":783,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-02-20 08:57:38",
               "updated_at":"2020-02-20 08:57:38"
            },
            "contact_details":{
               "id":798,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-02-20 08:57:37",
               "updated_at":"2020-02-20 08:57:37"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10474,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:29",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:47",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7537,
         "name":"Hootin' the Blues",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-12-19T20:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-12-19T23:59:59+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"Kulutinitiative Greven: Hootin' the Blues spielt Goodtime Music. VVK 18 \u20ac, erm. 16 \u20ac, AK 21 \u20ac, erm. 19 \u20ac. Infohotline: Tel. 02571\/1300 oder www.ki-greven.de<br \/>\n<br \/>\n                                --------------------<br \/>\n<br \/>\n                                Organisator: <br \/>\n                                Ort: GBS-Kulturzentrum<br \/>\n                                Stra\u00dfe: Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe<br \/>\n                                PLZ: 48268<br \/>\n                                Stadt: Greven<br \/>\n                                E-Mail: <br \/>\n                                ",
         "external_link":"",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-07 10:45:30",
         "updated_at":"2020-09-07 10:45:30",
         "geofence_distance_in_km":16.3542,
         "poi":{
            "id":728,
            "name":"Kulturzentrum GBS in Greven",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-02-20 08:57:37",
            "updated_at":"2020-02-20 08:57:37",
            "address":{
               "id":783,
               "street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe",
               "house_number":"3-5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.095103,
               "longitude":7.606405,
               "created_at":"2020-02-20 08:57:38",
               "updated_at":"2020-02-20 08:57:38"
            },
            "contact_details":{
               "id":798,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-02-20 08:57:37",
               "updated_at":"2020-02-20 08:57:37"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10476,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-07 10:45:30",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:47",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      },
      {
         "id":7581,
         "name":"Klimawochen 2020 im Kreis Borken",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-21T09:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":true,
         "end_datetime":"2020-10-02T20:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":true,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Die Klimawochen 2020 im Kreis Borken finden vom 21.September bis 02.Oktober 2020 statt. In diesem Rahmen veranstaltet der Kreis Borken in Kooperation mit der EnergieAgentur.NRW im gesamten Kreisgebiet Veranstaltungen und Aktionen rund um die Themen Klima- und Umweltschutz.<br><br>Dauerangebote, wie zum Beispiel die B\u00fccherausstellung Klimawandel in der Stadtb\u00fccherei Bocholt oder die Ausstellung der Kampagne \u201d#wirfuerbio - Kein Plastik in den Bioabfall\u201d der Entsorgungsgesellschaft Westm\u00fcnsterland, bieten die M\u00f6glichkeit, sich durchg\u00e4ngig mit den Themen Klima- und Umweltschutz auseinanderzusetzen. Im Rahmen von digitalen und analogen Veranstaltungen k\u00f6nnen sich Interessierte \u00fcber die Themen Biogas, \u00f6kologische Bauweisen, Hausd\u00e4mmung sowie Photovoltaik und Stromspeicher, informieren.<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/kreis-borken.de\/de\/land-leute\/themen-projekte\/klimakreis-borken\/klimakreis-borken\/klimawochen-2020\/mitmachaktionen\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-15 15:35:04",
         "updated_at":"2020-09-15 15:35:04",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":23,
               "name":"Kreis Borken",
               "created_at":"2018-07-24 18:22:15",
               "updated_at":"2018-07-24 18:22:15"
            },
            {
               "id":45,
               "name":"EnergieAgentur.NRW GmbH",
               "created_at":"2019-04-16 15:37:05",
               "updated_at":"2019-04-16 15:37:05"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":27,
               "name":"Ausstellung",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-07 17:49:11",
               "updated_at":"2018-12-07 17:49:11"
            },
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            },
            {
               "id":32,
               "name":"Workshop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:48",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:48"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":31,
               "name":"Klima und Umwelt",
               "font_awesome_icon":"fas fa-leaf",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-02-13 12:07:17",
               "updated_at":"2020-02-13 12:07:17"
            },
            {
               "id":15,
               "name":"Qualit\u00e4t, Kosten und Ressourcen",
               "font_awesome_icon":"fas fa-chart-line",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:40:43",
               "updated_at":"2019-03-04 13:59:49"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10632,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-15 15:35:04",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:49",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7582,
         "name":"Wirksam F\u00fchren ohne disziplinarische Weisungsbefugnis",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-07T13:30:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-07T14:30:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Wie kann ich Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter ohne disziplinarische Weisungsbefugnis f\u00fcr die \u00dcbernahme von Aufgaben gewinnen und motivieren? Erhalte in diesem Online-Seminar des Services Onboarding@M\u00fcnsterland Handlungsempfehlungen und Tipps zur F\u00fchrung ohne Vorgesetztenfunktion und nimm deine F\u00fchrungsrolle in Fach-, Projekt- oder Matrixfunktionen souver\u00e4n wahr. Referent ist Ulrich Grannemann vom VDI Wissensforum. Die Teilnahme ist kostenlos.<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.muensterland.com\/wirtschaft\/service\/onboarding\/arbeitgeber\/online-seminare\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-15 16:43:04",
         "updated_at":"2020-09-17 09:08:58",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":26,
               "name":"M\u00fcnsterland e.V.",
               "created_at":"2018-07-24 18:28:53",
               "updated_at":"2018-07-24 18:28:53"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":12,
               "name":"Fachkr\u00e4fte",
               "font_awesome_icon":"far fa-handshake",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:38:34",
               "updated_at":"2018-09-20 12:45:31"
            },
            {
               "id":5,
               "name":"F\u00fchrungen",
               "font_awesome_icon":"fas fa-podcast",
               "for_poi":true,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":true,
               "created_at":"2018-08-31 19:39:16",
               "updated_at":"2020-08-13 15:41:38"
            },
            {
               "id":38,
               "name":"virtuell",
               "font_awesome_icon":"fas fa-desktop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-03-23 10:31:53",
               "updated_at":"2020-03-23 10:31:53"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10633,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-15 16:43:04",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:49",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7588,
         "name":"Die neue Datenschutzgrundverordnung (DSGVO)",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-07T16:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-07T17:30:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Weitere Informationen: Rolf Ruppio, Tel.: 02552 69 2774 und Rolf.Ruppio@westmbh.de .<\/p><p>Eine Anmeldung ist erforderlich und kann bei der WESt telefonisch unter 02551 692700 oder per E-Mail an post@westmbh.de erfolgen. Dort gibt es auch weitere Informationen zur Veranstaltung.<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/3kkG7kP",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-16 10:53:22",
         "updated_at":"2020-09-16 10:53:22",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":36,
               "name":"WESt Wirtschaftsf\u00f6rderungs- und Entwicklungsgesellschaft Steinfurt mbH",
               "created_at":"2018-08-10 20:52:17",
               "updated_at":"2018-08-10 20:52:17"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":14,
               "name":"Digitalisierung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-code-branch",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:39:33",
               "updated_at":"2018-09-20 12:48:21"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10639,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-16 10:53:22",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:49",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7589,
         "name":"Mehr Effizienz durch Energiemonitoring und Energiemanagement",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-08T17:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-08T20:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":true,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Beim zehnten Mal wird alles anders!<\/p><p>Nachdem in neun Auflagen die Veranstaltungsreihe \u201eKostensenkung durch Ressourceneffizienz\u201c mit Treffen vor Ort, pers\u00f6nlichem Austausch und Imbiss durchgef\u00fchrt wurde, steht das \u201eZehnj\u00e4hrige\u201c ganz im Zeichen von Corona. Das bedeutet? Nat\u00fcrlich zeigen wir auch im Jubil\u00e4umsjahr wieder intelligente L\u00f6sungen f\u00fcr mehr Ressourceneffizienz, denn gerade jetzt geht es um die Verringerung des Material- und Energieeinsatzes \u2013 aber der Austausch wird online stattfinden.<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/33xiwqh",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-16 10:54:43",
         "updated_at":"2020-09-16 10:54:43",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":36,
               "name":"WESt Wirtschaftsf\u00f6rderungs- und Entwicklungsgesellschaft Steinfurt mbH",
               "created_at":"2018-08-10 20:52:17",
               "updated_at":"2018-08-10 20:52:17"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":31,
               "name":"Klima und Umwelt",
               "font_awesome_icon":"fas fa-leaf",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-02-13 12:07:17",
               "updated_at":"2020-02-13 12:07:17"
            },
            {
               "id":15,
               "name":"Qualit\u00e4t, Kosten und Ressourcen",
               "font_awesome_icon":"fas fa-chart-line",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:40:43",
               "updated_at":"2019-03-04 13:59:49"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10640,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-16 10:54:43",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:49",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7591,
         "name":"Verbesserung der Lagerverwaltung f\u00fchrt zu mehr Materialeffizienz",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-29T17:00:00+01:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-29T20:00:00+01:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Beim zehnten Mal wird alles anders!<\/p><p>Nachdem in neun Auflagen die Veranstaltungsreihe \u201eKostensenkung durch Ressourceneffizienz\u201c mit Treffen vor Ort, pers\u00f6nlichem Austausch und Imbiss durchgef\u00fchrt wurde, steht das \u201eZehnj\u00e4hrige\u201c ganz im Zeichen von Corona. Das bedeutet? Nat\u00fcrlich zeigen wir auch im Jubil\u00e4umsjahr wieder intelligente L\u00f6sungen f\u00fcr mehr Ressourceneffizienz, denn gerade jetzt geht es um die Verringerung des Material- und Energieeinsatzes \u2013 aber der Austausch wird online stattfinden.<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/2RuHcdB",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-16 10:57:43",
         "updated_at":"2020-09-16 10:57:44",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":36,
               "name":"WESt Wirtschaftsf\u00f6rderungs- und Entwicklungsgesellschaft Steinfurt mbH",
               "created_at":"2018-08-10 20:52:17",
               "updated_at":"2018-08-10 20:52:17"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":11,
               "name":"Innovationen",
               "font_awesome_icon":"far fa-lightbulb",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:29:27",
               "updated_at":"2018-09-20 12:29:27"
            },
            {
               "id":15,
               "name":"Qualit\u00e4t, Kosten und Ressourcen",
               "font_awesome_icon":"fas fa-chart-line",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:40:43",
               "updated_at":"2019-03-04 13:59:49"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10642,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-16 10:57:43",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:49",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7592,
         "name":"Den Wert des Unternehmens steigern \u2013 Fitnessprogramm f\u00fcr die Nachfolge",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-29T18:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-29T19:30:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>\u201cWer in 10 Jahren die unternehmerische Nachfolge geregelt haben will, denkt heute noch wenig dar\u00fcber nach.\u201c Eine Aussage, die f\u00fcr viele Inhaber mittest\u00e4ndischer Unternehmen leider vielfach immer noch zutrifft.<\/p><p>Dabei sind es Unternehmer doch gewohnt, fr\u00fchzeitig und tatkr\u00e4ftig Weichen f\u00fcr die Zukunft zu stellen. Systematisch Unternehmenswert aufzubauen ist dabei eine ganz entscheidende Weichenstellung. Denn schlie\u00dflich soll etwas Wertvolles an Familien-Nachfolger \u00fcbergeben oder beim Verkauf an Dritte ein hoher Preis erzielt werden. Vielleicht ist dieser Schritt auch als Teil der eigenen Altersversorgung gedacht. Es geht also um den fr\u00fchzeitigen Aufbau eines Unternehmenswertes und entsprechender Finanzstruktur, um zu gegebener Zeit optimal vorbereitet zu sein.<\/p><p>Der Referent Hilmar Welpelo war von 1996 bis 2002 Vorstand f\u00fcr Finanzen, Controlling, Rechnungswesen, Personal, IT, Einkauf, Investor Relations in einem Technologieunternehmen in der Druckmaschinenindustrie in Ostwestfalen, von 2003 bis 2012 Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer f\u00fcr Finanzen, Controlling, Rechnungswesen, Recht, IT bei einem namhaften europ\u00e4ischen Hersteller von Fensterbeschl\u00e4gen und Schlie\u00dfanlagen im Kreis Warendorf. Seit 2013 vermittelt Hilmar Welpelo als Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer WELPELO MANAGEMENT CONSULTING Wissen als Hebel f\u00fcr Unternehmer in Sondersituationen.<\/p><p>Referent: Hilmar Welpelo | Welpelo Management Consulting<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/3hDVu62",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-16 11:00:07",
         "updated_at":"2020-09-16 11:00:07",
         "geofence_distance_in_km":18.6988,
         "poi":{
            "id":2274,
            "name":"Landhotel & Cafe Bartmann",
            "name_2":null,
            "description_text":"<p><br><\/p>",
            "created_at":"2020-05-12 11:50:43",
            "updated_at":"2020-08-21 15:38:08",
            "address":{
               "id":2337,
               "street":"Bracht",
               "house_number":"3",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48324",
               "city":"Sendenhorst",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.82602,
               "longitude":7.82479,
               "created_at":"2020-05-12 11:50:43",
               "updated_at":"2020-05-12 11:50:43"
            },
            "contact_details":{
               "id":2373,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":"025261228",
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":"info@landhotel-bartmann.de",
               "website":"http:\/\/www.landhotel-bartmann.de",
               "created_at":"2020-05-12 11:50:43",
               "updated_at":"2020-05-12 11:50:43"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":38,
               "name":"gfw Gesellschaft f\u00fcr Wirtschaftsf\u00f6rderung im Kreis Warendorf mbH",
               "created_at":"2018-08-10 20:59:16",
               "updated_at":"2018-08-10 20:59:16"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            },
            {
               "id":15,
               "name":"Qualit\u00e4t, Kosten und Ressourcen",
               "font_awesome_icon":"fas fa-chart-line",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:40:43",
               "updated_at":"2019-03-04 13:59:49"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10643,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-16 11:00:07",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:49",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7596,
         "name":"\"Wie d\u00e4mme ich mein Haus umweltfreundlich?\"",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-28T18:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-28T19:30:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Die Energieberater Jens Blome und Dietmar Bernhardi erkl\u00e4ren den Teilnehmerinnen und Teilnehmern an den Rechnern zu Hause, was f\u00fcr welche Vorhaben geeignet ist. Denn eine Dachd\u00e4mmung ist eine andere Angelegenheit als zum Beispiel die D\u00e4mmung der Fassade. Und Zellulose hat als D\u00e4mmstoff andere St\u00e4rken als Holzweichfaser.<\/p><p>Die Experten erl\u00e4utert die Wirkung, die \u00f6kologischen Aspekte und die Einsatzm\u00f6glichkeiten verschiedener Materialien. Auch finanzielle F\u00f6rderungen kommen zur Sprache. Im Anschluss beantworten die Fachleute einige Fragen aus dem Kreis der Teilnehmerinnen und Teilnehmer.<\/p><p>Das Online-Seminar ist Teil der Aktion \u201e(Keine) Zeit f\u00fcr (falsche) Entscheidungen!\u201c, die Verbrauchern zeigt, wie sie im Energiebereich am besten f\u00fcrs Klima aktiv werden, und unterst\u00fctzt die Klimawoche im Kreis Borken, die in der Zeit vom 21.09. bis 02.10.2020 viele Angebote f\u00fcr Klimainteressierte bereit h\u00e4lt.<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/35JEb18",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-16 11:14:20",
         "updated_at":"2020-09-16 11:14:21",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":4,
               "name":"WFG Wirtschaftsf\u00f6rderungsgesellschaft f\u00fcr den Kreis Borken",
               "created_at":"2018-07-24 16:35:52",
               "updated_at":"2018-08-10 20:50:03"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":31,
               "name":"Klima und Umwelt",
               "font_awesome_icon":"fas fa-leaf",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-02-13 12:07:17",
               "updated_at":"2020-02-13 12:07:17"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10649,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-16 11:14:20",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:49",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7598,
         "name":"Folgen des Klimawandels f\u00fcr Unternehmen: Risiken kennen und bewerten, Ma\u00dfnahmen treffen",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-30T14:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-30T17:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Der Klimawandel ist eine der gr\u00f6\u00dften Herausforderungen der n\u00e4chsten Jahrzehnte. Schon heute sind die Auswirkungen auch in Deutschland sp\u00fcrbar. Hitzewellen, Starkregen- und Sturmereignisse nehmen zu. Die direkte Folge: D\u00fcrreperioden, \u00dcberflutungen oder Sturmsch\u00e4den. Das betrifft auch Unternehmen an ihren jeweiligen Standorten, nicht nur in Deutschland.<br><\/p><p><br><\/p><p>F\u00fcr die Zukunftssicherung Ihres Unternehmens stellen sich deshalb viele Fragen:<\/p><p>- Wie wirkt sich der Klimawandel auf Ihre Region aus?<\/p><p>- Welche direkten Folgen kann das auf die Standorte Ihres Unternehmens haben?<\/p><p>- Wie kann sich der Klimawandel indirekt auf Ihre Produktion, Lieferketten, Besch\u00e4ftigten auswirken?<\/p><p>- Wie k\u00f6nnen Sie die Risiken an Ihrem Standort bewerten?<\/p><p>- Welche Ma\u00dfnahmen sind heute oder in Zukunft sinnvoll?<\/p><p><br><\/p><p>Inhalt des Workshops:<\/p><p>- kurz- und langfristige Folgen des Klimawandels f\u00fcr Unternehmen<\/p><p>- konkrete M\u00f6glichkeiten zur Anpassung an die kommenden Ver\u00e4nderungen<\/p><p>- Anwendung eines frei verf\u00fcgbaren Tools zur Risikobewertung auf das eigene Unternehmen<\/p><p><br><\/p><p>Unsere Referenten:<\/p><p>Dr. Tobias Kemper, Netzwerker Klimafolgenanpassung NRW, EnergieAgentur.NRW<\/p><p>Michael P\u00ebus, P\u00ebus Risk &amp; Safety Management<\/p><p><br><\/p><p>Auch Pr\u00e4senzveranstaltung im Kreishaus Borken.<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/2FsAB0S",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-16 11:19:08",
         "updated_at":"2020-09-16 11:19:08",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":4,
               "name":"WFG Wirtschaftsf\u00f6rderungsgesellschaft f\u00fcr den Kreis Borken",
               "created_at":"2018-07-24 16:35:52",
               "updated_at":"2018-08-10 20:50:03"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":11,
               "name":"Innovationen",
               "font_awesome_icon":"far fa-lightbulb",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:29:27",
               "updated_at":"2018-09-20 12:29:27"
            },
            {
               "id":31,
               "name":"Klima und Umwelt",
               "font_awesome_icon":"fas fa-leaf",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-02-13 12:07:17",
               "updated_at":"2020-02-13 12:07:17"
            },
            {
               "id":15,
               "name":"Qualit\u00e4t, Kosten und Ressourcen",
               "font_awesome_icon":"fas fa-chart-line",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:40:43",
               "updated_at":"2019-03-04 13:59:49"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10652,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-16 11:19:08",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:49",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7601,
         "name":"Denkfabrik-Impuls: Ethische Fragen der Forschung und Entwicklung mit Gesundheitsdaten",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-09-28T16:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-09-28T18:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":true,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Forschungsdaten in Medizin und Life Sciences haben sensible pers\u00f6nliche und zum Teil intime Informationen \u00fcber Patientinnen und Patienten und andere, gesunde Testpersonen zur Grundlage. Im Sinne ihres Rechts auf informationelle Selbstbestimmung sollen die Betroffenen Datenhoheit er- und behalten, ein unbeabsichtigter oder unautorisierter Zugang zu ihren Daten soll verhindert werden. In diesem Denkfabrik-Impuls soll ein kurzer \u00dcberblick \u00fcber Problemfragen im Umgang mit Patienten- und Forschungsdaten in den Life Science gegeben und diskutiert werden, wie ein verantwortlicher Umgang mit privaten Daten und ein ethisch akzeptables Datenmanagement aussehen k\u00f6nnten.<br><br>Referentin ist Dr. Katja Stoppenbrink (Philosophisches Seminar, WWU M\u00fcnster).<br><\/p><p>Der Vortrag findet online statt und ist Teil der Denkfabrik-Impulse des Projekts Enabling Networks M\u00fcnsterland. Darin werden Themen und&nbsp; Fragestellungen zu Entwicklungshemmnissen und Innovationstreibern aufgegriffen und gemeinsam mit Experten n\u00e4her beleuchtet.<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.eventbrite.de\/e\/denkfabrik-impuls-ethik-und-gesundheitsdaten-in-forschung-und-entwicklung-tickets-120363808391",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-16 14:20:47",
         "updated_at":"2020-09-17 08:28:57",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":26,
               "name":"M\u00fcnsterland e.V.",
               "created_at":"2018-07-24 18:28:53",
               "updated_at":"2018-07-24 18:28:53"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":14,
               "name":"Digitalisierung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-code-branch",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:39:33",
               "updated_at":"2018-09-20 12:48:21"
            },
            {
               "id":11,
               "name":"Innovationen",
               "font_awesome_icon":"far fa-lightbulb",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:29:27",
               "updated_at":"2018-09-20 12:29:27"
            },
            {
               "id":38,
               "name":"virtuell",
               "font_awesome_icon":"fas fa-desktop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-03-23 10:31:53",
               "updated_at":"2020-03-23 10:31:53"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10655,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-16 14:20:47",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:50",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7603,
         "name":"Von Pinguinen, Polynjen und Packeis \u2013 eine Forschungsreise in die Antarktis",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-01T19:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-01T20:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>In dem Vortrag wird Dr. Thomas Hollands von seiner Reise mit dem Forschungsschiff Polarstern in die Antarktis berichten. Er wird erz\u00e4hlen, wie er aus seiner Heimat im westlichen M\u00fcnsterland \u00fcber Umwege in der Antarktis landete und was er auf dem Weg dorthin erlebte, wie dort geforscht wurde und wieso er am Ende nicht wie geplant \u00fcber S\u00fcdamerika, sondern S\u00fcdafrika, wieder nach Hause kam.<\/p><p>Der Vortrag wird mit vielen Fotos illustriert und anschaulich erkl\u00e4rt. Dr. Hollands wird beschreiben, welche Vorbereitungen notwendig waren, wieso das Umweltbundesamt in der Antarktis mitredet und wie man Kontakt mit der Familie h\u00e4lt. Im Rahmen des Vortrags wird er einige Gedanken aus seinem Tagebuch teilen und Einblicke in die Forschungsarbeiten an Bord und auf dem Eis geben.<\/p><p><br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/3hOnyUx",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-21 09:12:29",
         "updated_at":"2020-09-21 09:12:29",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":23,
               "name":"Kreis Borken",
               "created_at":"2018-07-24 18:22:15",
               "updated_at":"2018-07-24 18:22:15"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":33,
               "name":"Vortrag",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:22:01",
               "updated_at":"2019-01-07 21:22:01"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":31,
               "name":"Klima und Umwelt",
               "font_awesome_icon":"fas fa-leaf",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-02-13 12:07:17",
               "updated_at":"2020-02-13 12:07:17"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10659,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-21 09:12:29",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:50",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7604,
         "name":"Online-Seminar zur Unternehmensnachfolge",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-07T18:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-07T20:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Ein Unternehmen zu \u00fcbernehmen ist ein Weg in die Selbstst\u00e4ndigkeit, der aktuell noch viel zu selten gegangen wird. Im Online-Seminar am 7. Oktober von 18 bis 20 Uhr \u201eMeine k\u00fcnftige Challenge: Unternehmer*in werden!\u201c zeigt Referent Hilmar Welpelo, wie Herausforderungen gemeistert, Stolpersteine \u00fcberwunden und Unerwartetes bew\u00e4ltigt werden k\u00f6nnen.<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.muensterland.com\/wirtschaft\/service\/projekte\/youngstarts\/unternehmensnachfolge\/seminare\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-23 16:21:57",
         "updated_at":"2020-09-23 16:21:57",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":26,
               "name":"M\u00fcnsterland e.V.",
               "created_at":"2018-07-24 18:28:53",
               "updated_at":"2018-07-24 18:28:53"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            },
            {
               "id":32,
               "name":"Workshop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:48",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:48"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":12,
               "name":"Fachkr\u00e4fte",
               "font_awesome_icon":"far fa-handshake",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:38:34",
               "updated_at":"2018-09-20 12:45:31"
            },
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            },
            {
               "id":38,
               "name":"virtuell",
               "font_awesome_icon":"fas fa-desktop",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2020-03-23 10:31:53",
               "updated_at":"2020-03-23 10:31:53"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10662,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-23 16:21:57",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:50",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7605,
         "name":"Pl\u00f6tzlich Pflege - wie Unternehmen ihre Besch\u00e4ftigten mit Pflegeaufgaben unterst\u00fctzen k\u00f6nnen",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-07T10:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-07T11:30:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>Das Thema Pflege und Betreuung von Angeh\u00f6rigen nimmt f\u00fcr Berufst\u00e4tige weiter an Bedeutung zu. Verlauf, Dauer und Intensit\u00e4t sind nicht im Voraus abzusch\u00e4tzen oder planbar. Tritt die Situation ein, fordert sie oft schnell den gro\u00dfen Einsatz. Die Mehrfachbelastung bringt Pflegenden h\u00e4ufig eigene gesundheitliche und finanzielle Probleme \u2013 um das zu vermeiden und betroffene Teammitglieder davor zu bewahren, k\u00f6nnen Arbeitgeberinnen und Arbeitgeber ihre Mitarbeitenden bei diesem Thema unterst\u00fctzen und entlasten. Kommunikation ist wichtig: Im Falle des Falles sollte es im Unternehmen beispielsweise eine Ansprechperson geben, an die sich die Besch\u00e4ftigten kollegial und vertrauensvoll wenden k\u00f6nnen. Diese kann dann Grundlagen, erste Schritte etc. besprechen und an die richtigen Kontakte vermitteln.<\/p><p><br><\/p><p>Zentrale Themen in unserem 90-min\u00fctigen Web-Seminar werden sein:<\/p><p>- Wie schaffen Besch\u00e4ftigte den t\u00e4glichen Spagat, Angeh\u00f6rige zu pflegen und fit im Job zu bleiben?<\/p><p>- Wie gehen Unternehmen dieses zunehmend bedeutsame personalpolitische Feld an?<\/p><p>- Betriebliche Pflegelotsen: Argumente, Rahmenbedingungen und Inhalt der Ausbildung<\/p><p>- Rechtliche Grundlagen zum Thema Pflege<\/p>",
         "external_link":"https:\/\/bit.ly\/2Htpnd1",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-24 08:55:30",
         "updated_at":"2020-09-24 08:55:30",
         "geofence_distance_in_km":1.567,
         "poi":{
            "id":39,
            "name":"M\u00fcnsterland",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
            "updated_at":"2019-12-13 07:11:44",
            "address":{
               "id":39,
               "street":null,
               "house_number":null,
               "address_addition":null,
               "postal_code":null,
               "city":null,
               "country":"Deutschland",
               "latitude":51.9608,
               "longitude":7.626171,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2019-12-13 07:11:44"
            },
            "contact_details":{
               "id":39,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2018-06-08 11:16:04",
               "updated_at":"2018-06-08 11:16:04"
            }
         },
         "event_organizers":[
            {
               "id":67,
               "name":"Kompetenzzentrum Frau & Beruf M\u00fcnsterland",
               "created_at":"2020-06-26 10:19:34",
               "updated_at":"2020-06-26 10:19:35"
            }
         ],
         "departments":[
            {
               "id":3,
               "name":"Wirtschaft",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:16",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:16"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":31,
               "name":"Seminar",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2019-01-07 21:21:34",
               "updated_at":"2019-01-07 21:21:34"
            },
            {
               "id":64,
               "name":"Virtuell",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2020-04-01 10:38:09",
               "updated_at":"2020-04-01 10:38:09"
            }
         ],
         "characteristics":[
            {
               "id":12,
               "name":"Fachkr\u00e4fte",
               "font_awesome_icon":"far fa-handshake",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:38:34",
               "updated_at":"2018-09-20 12:45:31"
            },
            {
               "id":10,
               "name":"Gr\u00fcndung",
               "font_awesome_icon":"fas fa-power-off",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "for_characteristic_group":false,
               "created_at":"2018-09-20 12:26:02",
               "updated_at":"2018-09-20 12:26:02"
            }
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10664,
            "score_in_percent":"76.04",
            "points":73,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-24 08:55:30",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:50",
            "score_traffic_light_color":"yellow"
         }
      },
      {
         "id":7606,
         "name":"12. Apfeltag",
         "name_2":null,
         "start_datetime":"2020-10-11T09:00:00+02:00",
         "start_datetime_is_approximately":false,
         "end_datetime":"2020-10-11T18:00:00+02:00",
         "end_datetime_is_approximately":false,
         "is_prior_notice":false,
         "description_text":"<p>mobile Saftpresse, Apfelverkauf, Essen und Trinken, Lagerfeuer, Musik<br><\/p>",
         "external_link":"https:\/\/www.apfelhof-helmig.de\/apfelfest-greven\/",
         "external_ticket_link":null,
         "created_at":"2020-09-24 10:28:45",
         "updated_at":"2020-09-25 10:06:15",
         "geofence_distance_in_km":16.2147,
         "poi":{
            "id":3050,
            "name":"Bioland Apfelhof Helmig",
            "name_2":null,
            "description_text":null,
            "created_at":"2020-09-07 12:43:58",
            "updated_at":"2020-09-07 12:49:07",
            "address":{
               "id":3119,
               "street":"Landskrone",
               "house_number":"5",
               "address_addition":null,
               "postal_code":"48268",
               "city":"Greven",
               "country":"Deutschland",
               "latitude":52.09166,
               "longitude":7.69226,
               "created_at":"2020-09-07 12:43:58",
               "updated_at":"2020-09-07 12:43:58"
            },
            "contact_details":{
               "id":3238,
               "salutation":null,
               "title":null,
               "first_name":null,
               "last_name":null,
               "institution":null,
               "position":null,
               "phone":null,
               "mobile_phone":null,
               "fax":null,
               "email":null,
               "website":null,
               "created_at":"2020-09-07 12:43:58",
               "updated_at":"2020-09-07 12:43:58"
            }
         },
         "event_organizers":[
            
         ],
         "departments":[
            {
               "id":2,
               "name":"Tourismus",
               "created_at":"2018-04-24 13:53:04",
               "updated_at":"2018-04-24 13:53:04"
            }
         ],
         "types":[
            {
               "id":29,
               "name":"Fest",
               "for_poi":false,
               "for_event":true,
               "created_at":"2018-12-10 06:55:18",
               "updated_at":"2018-12-10 06:55:18"
            }
         ],
         "characteristics":[
            
         ],
         "opening_hours":[
            
         ],
         "price_sets":[
            
         ],
         "quality_management_quality_score":{
            "id":10667,
            "score_in_percent":"48.96",
            "points":47,
            "achievable_points":96,
            "created_at":"2020-09-24 10:28:45",
            "updated_at":"2020-09-26 00:06:50",
            "score_traffic_light_color":"red"
         }
      }
   ],
   "first_page_url":"https:\/\/www.datenportal-muensterland.de\/api\/v1\/events?filter%5Bgeofence%5D=51.949457%2C7.639741%2C0%2C20&filter%5Btakes_place_between%5D=2020-09-26%2C2020-12-31&page%5Bsize%5D=100&page%5Bnumber%5D=1",
   "from":1,
   "last_page":1,
   "last_page_url":"https:\/\/www.datenportal-muensterland.de\/api\/v1\/events?filter%5Bgeofence%5D=51.949457%2C7.639741%2C0%2C20&filter%5Btakes_place_between%5D=2020-09-26%2C2020-12-31&page%5Bsize%5D=100&page%5Bnumber%5D=1",
   "next_page_url":null,
   "path":"https:\/\/www.datenportal-muensterland.de\/api\/v1\/events",
   "per_page":100,
   "prev_page_url":null,
   "to":77,
   "total":77
}